#
msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2017-08-21T22:56:06.353196\n"
"PO-Revision-Date: 2017-11-15T09:43:33.854048\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "You should choose image file."
msgstr "이미지 파일을 선택해야합니다."

msgid ""
"Upload a document, mark it for signature, and then the client logs in and "
"signs it. Everything gets done without the client having to come into our "
"building. This is handy with clients who aren’t close to an office or who "
"live out-of-state.."
msgstr ""
"문서를 업로드하고 서명을 표시 한 다음 클라이언트가 로그인하여 서명합니다. 고객이 우리 건물에 오지 않아도 모든 것이 완료됩니다. "
"사무실에 가까이 있지 않거나 주 외부에 사는 고객에게 편리합니다."

msgid "Director of Operations of Capital Insurance"
msgstr "자본 보험 운영 이사"

msgid ""
"Our associates can log in and see basic information on how their referred "
"case is going. This has greatly increased our case referrals..."
msgstr ""
"Google 직원은 로그인 한 후 사례가 어떻게 진행되는지에 대한 기본 정보를 볼 수 있습니다. 이로 인해 사례 추천이 크게 증가했습니다"
" ..."

msgid "Partner of Law Office of Christianson & Bayles"
msgstr "Christianson &amp; Bayles 법률 사무소 파트너"

msgid ""
"We no longer have to see clients in the office for meetings, and document "
"signing is all completed online – brilliant!."
msgstr "우리는 더 이상 회의를 위해 사무실에서 고객을 볼 필요가 없으며 문서 서명이 모두 온라인으로 완료되었습니다."

msgid "CEO of EL Passion"
msgstr "EL 열정의 CEO"

msgid ""
"Using the API, we completely automated what was displayed in the case feed, "
"based on specific triggers in our existing system. Pretty convenient.."
msgstr ""
"API를 사용하여 기존 시스템의 특정 트리거를 기반으로 사례 피드에 표시되는 내용을 완전히 자동화했습니다. 꽤 편리합니다 .."

msgid "IT Manager of Carter Mario Injury Lawyers"
msgstr "카터 마리오 상해 변호사의 IT 관리자"

msgid ""
"We have a lot of multilingual clients who use the translation feature. We "
"post messages with the confidence that they’ll be understood by everyone. "
"This lets us move from local to global work.."
msgstr ""
"번역 기능을 사용하는 다국어 고객이 많이 있습니다. 모든 사람이 이해할 수 있다는 확신을 갖고 메시지를 게시합니다. 이를 통해 우리는 "
"현지 업무에서 전 세계 업무로 이동할 수 있습니다."

msgid "CEO of Solid Rock Designs"
msgstr "Solid Rock Designs의 CEO"

msgid ""
"Clients love it! It makes their lives so much easier. They can discuss "
"issues with us online, upload photos and documents, and everything is stored"
" where both the team and client can view it.."
msgstr ""
"고객은 그것을 좋아합니다! 그들의 삶이 훨씬 쉬워집니다. 온라인으로 문제를 논의하고 사진과 문서를 업로드 할 수 있으며 팀과 고객 모두가"
" 볼 수있는 모든 정보가 저장됩니다."

msgid "Partner of Ashley &amp; Ashley P.C."
msgstr "Ashley &amp; Ashley PC의 파트너"

msgid ""
"We love the case invoicing because it lets clients see exactly what they’re "
"paying for.."
msgstr "고객이 지불 한 금액을 정확하게 확인할 수 있기 때문에 사례 인보이스 발행을 좋아합니다 .."

msgid "Vice President of Sky Digital"
msgstr "스카이 디지털 부사장"

msgid ""
"Cross-linked communication is like having all of your social media and "
"collaboration tools in one place.."
msgstr "상호 연결된 커뮤니케이션은 모든 소셜 미디어 및 공동 작업 도구를 한 곳에 두는 것과 같습니다."

msgid "Director Of Complaint Management"
msgstr "불만 관리 담당 이사"

msgid ""
"Case forms allow us to listen and learn, helping us increase sales through "
"customer feedback.."
msgstr "사례 양식을 통해 우리는 듣고 배우며 고객 의견을 통해 판매를 늘릴 수 있습니다."

msgid "Director of Sales of Cain &amp; Company"
msgstr "가인과 회사의 영업 이사"

msgid ""
"The user interface is very similar to Facebook. It’s extremely easy to use.."
msgstr "사용자 인터페이스는 Facebook과 매우 유사합니다. 사용이 매우 쉽습니다 .."

msgid "Partner of Wong Medical Group LLC"
msgstr "Wong Medical Group LLC의 파트너"

msgid "A pin has been sent to"
msgstr "핀이 전송되었습니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Send New Pin"
msgstr "새 핀 보내기"

msgid "Need Help?"
msgstr "도움이 필요하다?"

msgid "Click here to contact us"
msgstr "저희에게 연락하려면 여기를 클릭하십시오"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Login or Signup"
msgstr "로그인 또는 가입"

msgid "Invalid email entered"
msgstr "잘못된 이메일을 입력했습니다"

msgid "Processing..."
msgstr "처리 중 ..."

msgid "Made with"
msgstr "함께 만든"

msgid "love"
msgstr "애정"

msgid "in New York City"
msgstr "뉴욕시"

msgid "CaseActive"
msgstr "CaseActive"

msgid "All rights reserved"
msgstr "판권 소유"

msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Code"
msgstr "암호"

msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "Set Your New Password"
msgstr "새 암호 설정"

msgid "A code has been sent to"
msgstr "코드가에 전송되었습니다."

msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "Changing..."
msgstr "작고 보기 흉한 사람..."

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으 셨나요?"

msgid "Help"
msgstr "도움"

msgid "Email or Phone"
msgstr "이메일 또는 전화"

msgid "Reset Password"
msgstr "암호를 재설정"

msgid ""
"Enter the e-mail address or phone number associated with your account, then "
"click submit. We'll email or text you a link to a page where you can easily "
"create a new password."
msgstr ""
"계정과 관련된 이메일 주소 또는 전화 번호를 입력 한 후 제출을 클릭하십시오. 새 비밀번호를 쉽게 만들 수있는 페이지 링크를 이메일이나 "
"문자로 보내드립니다."

msgid "Request Code"
msgstr "요청 코드"

msgid "Requesting..."
msgstr "요청 중 ..."

msgid "CASEACTIVE IS COMING SOON"
msgstr "CASEACTIVE가 곧 출시됩니다"

msgid "Create a free account"
msgstr "무료 계정을 생성하십시오"

msgid ""
"We are putting final touches to it. We will notify you when it's ready!"
msgstr "우리는 그것에 마지막 손질을하고 있습니다. 준비가되면 알려 드리겠습니다!"

msgid "You’re minutes away from a better collaboration."
msgstr "더 나은 공동 작업에서 몇 분 거리에 있습니다."

msgid "First Name"
msgstr "이름"

msgid "Last Name"
msgstr "성"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Company"
msgstr "회사"

msgid "No language selected"
msgstr "선택한 언어가 없습니다."

msgid "I agree with"
msgstr "동의합니다"

msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Have at least one lower case character"
msgstr "소문자가 하나 이상 있어야합니다."

msgid "Have at least one capital letter"
msgstr "최소한 하나의 대문자가 있어야합니다."

msgid "Have at least one number"
msgstr "숫자가 하나 이상 있어야합니다."

msgid "Have at least 8 characters in length"
msgstr "길이가 8 자 이상이어야합니다."

msgid "Type your current password"
msgstr "현재 암호를 입력"

msgid "Passwords must match"
msgstr "비밀번호가 일치해야합니다"

msgid "Domains"
msgstr "도메인"

msgid "Javascript are disabled. Please enable it."
msgstr "자바 스크립트가 사용 중지되었습니다. 사용하도록 설정하십시오."

msgid "Cookies are disabled. Please enable it."
msgstr "쿠키는 사용할 수 없습니다. 사용하도록 설정하십시오."

msgid "New"
msgstr "새로운"

msgid "Create A New App"
msgstr "새 앱 만들기"

msgid "Apps"
msgstr "Apps"

msgid "Profile"
msgstr "윤곽"

msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

msgid "Hi"
msgstr "안녕하세요"

msgid "View your account"
msgstr "계정보기"

msgid "View page"
msgstr "페이지보기"

msgid "You don’t have any apps"
msgstr "앱이 없습니다."

msgid "App"
msgstr "앱"

msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "No notifications yet."
msgstr "아직 알림이 없습니다."

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Last Week"
msgstr "지난주"

msgid "No timezone selected"
msgstr "선택한 시간대가 없습니다."

msgid "Complete profile to continue"
msgstr "계속하려면 프로필을 완료하세요."

msgid "Timezone"
msgstr "시간대"

msgid "Update"
msgstr "최신 정보"

msgid "Website:"
msgstr "웹사이트:"

msgid "Homepage:"
msgstr "홈페이지 :"

msgid "Approve Access"
msgstr "액세스 승인"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Permissions"
msgstr "권한"

msgid "Billing"
msgstr "청구"

msgid "Payment Plan"
msgstr "지불 계획"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Save"
msgstr "구하다"

msgid "has access to your information below:"
msgstr "아래 정보에 액세스 할 수 있습니다."

msgid "has invited you to their client portal."
msgstr "고객 포털에 귀하를 초대했습니다."

msgid "want access to the following information:"
msgstr "다음 정보에 액세스하십시오."

msgid "Decline"
msgstr "쇠퇴"

msgid "Remove Access"
msgstr "액세스 제거"

msgid "Active"
msgstr "활동적인"

msgid "Invites"
msgstr "초대"

msgid "Disabled"
msgstr "장애가 있는"

msgid "No apps found"
msgstr "앱이 없습니다."

msgid "admin"
msgstr "관리자"

msgid "user"
msgstr "사용자"

msgid "manager"
msgstr "관리자"

msgid "active"
msgstr "유효한"

msgid "inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Company Name"
msgstr "회사 이름"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Status"
msgstr "지위"

msgid "Invitation"
msgstr "초대"

msgid "About App"
msgstr "앱 정보"

msgid "Billing Info"
msgstr "청구 정보"

msgid "Your Company Name"
msgstr "회사 명"

msgid "Your Company Website"
msgstr "귀하의 회사 웹 사이트"

msgid "Saving..."
msgstr "절약..."

msgid "Billing Information"
msgstr "결제 정보"

msgid "Please add the APP ID provided by the company"
msgstr "회사에서 제공한 APP ID를 추가하세요."

msgid "Select an option"
msgstr "옵션을 선택하세요"

msgid "Join an existing app as a client"
msgstr "기존 앱을 클라이언트로 참여"

msgid "Create a new app for my business"
msgstr "내 비즈니스를 위한 새 앱 만들기"

msgid "Create Domain"
msgstr "도메인 만들기"

msgid "Select enterprise app"
msgstr "엔터프라이즈 앱 선택"

msgid "No item selected"
msgstr "선택한 항목 없음"

msgid "Domain name"
msgstr "도메인 이름"

msgid "Add"
msgstr "더하다"

msgid "No enterprise app found"
msgstr "엔터프라이즈 앱을 찾을 수 없음"

msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

msgid "No domains found"
msgstr "도메인을 찾을 수 없습니다."

msgid "Domain"
msgstr "도메인"

msgid "Txt Value"
msgstr "텍스트 값"

msgid "Enterprise Host ID"
msgstr "엔터프라이즈 호스트 ID"

msgid "Sso"
msgstr "쏘"

msgid "Action"
msgstr "행동"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgid "Allow Manual Sign In"
msgstr "수동 로그인 허용"

msgid "Exclude Emails From SSO"
msgstr "SSO에서 이메일 제외"

msgid "SAML Identity Provider Metadata"
msgstr "SAML ID 제공자 메타데이터"

msgid "Submit"
msgstr "제출하다"

msgid "Profile photo"
msgstr "프로필 사진"

msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중 ..."

msgid "has been claimed by another account, please, change it or"
msgstr "다른 계정에서 소유권을 주장한 경우 변경하거나"

msgid "reclaim"
msgstr "개심"

msgid "it"
msgstr "그것"

msgid "pending verification:"
msgstr "대기중인 인증 :"

msgid "verify"
msgstr "검증"

msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "No gender selected"
msgstr "성별 선택 없음"

msgid "Company Title"
msgstr "회사 명"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Address 2"
msgstr "주소 2"

msgid "City/Locality"
msgstr "도시 / 지역"

msgid "State/Region"
msgstr "주 / 지역"

msgid "No country selected"
msgstr "선택된 국가 없음"

msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "우편 번호"

msgid "Basic"
msgstr "기본"

msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgid "Occupation"
msgstr "직업"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Address is not valid"
msgstr "주소가 유효하지 않습니다"

msgid "City/Locality is not valid"
msgstr "도시 / 지역이 유효하지 않습니다."

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "State/Region is not valid"
msgstr "주 / 지역이 유효하지 않습니다."

msgid "Contact Info"
msgstr "연락처 정보"

msgid "Language & Region"
msgstr "언어 및 지역"

msgid "Saving"
msgstr "절약"

msgid "Verify Your"
msgstr "귀하의 확인"

msgid "Verification Code"
msgstr "확인 코드"

msgid "Resend Code"
msgstr "코드 재전송"

msgid "Resending"
msgstr "다시 보내는 중"

msgid "Verify"
msgstr "검증"

msgid "Verifying..."
msgstr "확인 중 ..."

msgid "Later"
msgstr "후에"

msgid "We're here to help"
msgstr "우리는 여기에 도움이됩니다."

msgid ""
"Thank you for contacting us. Your message has been successfully sent. We "
"will contact you very soon!"
msgstr "연락해 주셔서 감사합니다. 메세지가 성공적으로 보내졌습니다. 우리는 곧 당신에게 연락 할 것입니다!"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "characters left"
msgstr "남은 문자"

msgid "Recaptcha"
msgstr "Recaptcha"

msgid "Send"
msgstr "보내다"

msgid "Sending..."
msgstr "배상..."

msgid "You will no longer receive email marketing from the list."
msgstr "더 이상 목록에서 이메일 마케팅을 수신하지 않습니다."

msgid "If you have a moment, please let us know why you unsubscribed:"
msgstr "잠시 시간이 있으면 구독을 취소한 이유를 알려주십시오."

msgid "Return to our website"
msgstr "웹사이트로 돌아가기"

msgid "Thank you. Your response has been submitted."
msgstr "감사합니다. 응답이 제출되었습니다."

msgid "No Cases"
msgstr "사례 없음"

msgid "Layout"
msgstr "형세"

msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

msgid "Speaker"
msgstr "스피커"

msgid "This case has been closed"
msgstr "이 사건은 종결되었습니다"

msgid "Feed"
msgstr "먹이"

msgid "Images"
msgstr "이미지"

msgid "Docs"
msgstr "문서 도구"

msgid "Audios"
msgstr "오디오"

msgid "Videos"
msgstr "비디오"

msgid "Files"
msgstr "파일들"

msgid "Events"
msgstr "이벤트"

msgid "Forms"
msgstr "양식"

msgid "E-signs"
msgstr "전자 서명"

msgid "Invoices"
msgstr "송장"

msgid "Notes"
msgstr "노트"

msgid "Tasks"
msgstr "작업"

msgid "Convo"
msgstr "대화"

msgid "Great job!"
msgstr "잘 했어!"

msgid "You did all"
msgstr "너 모두 했어."

msgid "the tasks"
msgstr "과제들"

msgid "Media"
msgstr "미디어"

msgid "Skip to navigation (n)"
msgstr "탐색으로 건너 뛰기 (n)"

msgid "Skip to content (c)"
msgstr "컨텐츠로 건너 뛰기 (c)"

msgid "Skip to footer (f)"
msgstr "꼬리말로 건너 뛰기 (f)"

msgid "Case"
msgstr "케이스"

msgid "Search"
msgstr "수색"

msgid "Using Form Builder"
msgstr "폼 빌더 사용하기"

msgid "Using Forms Library"
msgstr "양식 라이브러리 사용"

msgid "Using E-sign Builder"
msgstr "전자 서명 빌더 사용"

msgid "Using E-signs Library"
msgstr "전자 서명 라이브러리 사용"

msgid "Documents"
msgstr "서류"

msgid "Create Note"
msgstr "메모 작성"

msgid "Edit Note"
msgstr "메모 편집"

msgid "End Convo"
msgstr "대화 종료"

msgid "Create Form"
msgstr "양식 만들기"

msgid "Create Sign"
msgstr "서명 만들기"

msgid "Event Create"
msgstr "이벤트 만들기"

msgid "Convo Videos"
msgstr "대화 동영상"

msgid "Convo Audios"
msgstr "컨보 오디오"

msgid "Cases"
msgstr "케이스"

msgid "Case categories"
msgstr "케이스 카테고리"

msgid "Your team"
msgstr "당신의 팀"

msgid "To do"
msgstr "할 것"

msgid "To Do:"
msgstr "할 것:"

msgid "Case Categories"
msgstr "케이스 카테고리"

msgid "Your Team"
msgstr "당신의 팀"

msgid "To Do"
msgstr "할 것"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Publish"
msgstr "게시"

msgid "Visibility"
msgstr "시계"

msgid "all"
msgstr "모든"

msgid "sign"
msgstr "징후"

msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgid "of"
msgstr "의"

msgid "Processing"
msgstr "가공"

msgid "failed."
msgstr "실패한."

msgid "Value should be greater or equal to 1"
msgstr "값은 1보다 크거나 같아야 합니다."

msgid "Repeat end:"
msgstr "반복 종료:"

msgid "Signature"
msgstr "서명"

msgid "Draw"
msgstr "그리다"

msgid "Write"
msgstr "쓰다"

msgid "Clear Signature"
msgstr "명확한 서명"

msgid "Still processing video..."
msgstr "아직 동영상 처리 중 ..."

msgid "You"
msgstr "너"

msgid "You are about to delete feed. Are you sure?"
msgstr "피드를 삭제하려고 합니다. 확실합니까?"

msgid "No convo audios yet"
msgstr "아직 대화 오디오가 없습니다."

msgid "No convo videos yet"
msgstr "아직 대화 동영상이 없습니다."

msgid "Start Convo"
msgstr "대화 시작"

msgid "Notify the Host"
msgstr "호스트에게 알림"

msgid "is in the call"
msgstr "통화 중입니다"

msgid "and"
msgstr "그리고"

msgid "others are in the call"
msgstr "다른 사람들이 통화 중입니다."

msgid "Audio call is being recorded"
msgstr "음성 통화가 녹음되고 있습니다."

msgid "Video call is being recorded"
msgstr "영상통화가 녹음되고 있습니다"

msgid "Join now"
msgstr "지금 가입하세요"

msgid "Dismiss"
msgstr "해고하다"

msgid "Can’t find your "
msgstr "당신을 찾을 수 없습니다"

msgid "microphone"
msgstr "마이크로폰"

msgid "Check your system settings to make sure that "
msgstr "시스템 설정을 확인하여"

msgid ""
"is available. If not, plug one in. You might need to restart your browser."
msgstr "사용할 수 있습니다. 그렇지 않은 경우 연결하십시오. 브라우저를 다시 시작해야 할 수도 있습니다."

msgid "web camera"
msgstr "웹 카메라"

msgid "You are going to start a Convo call. Start with:"
msgstr "Convo 통화를 시작하려고 합니다. 시작:"

msgid "Video & Audio"
msgstr "비디오 및 오디오"

msgid "Audio Only"
msgstr "오디오 전용"

msgid "Record the meeting"
msgstr "회의 녹음"

msgid "Waiting for someone with permission to start a Convo call"
msgstr "Convo 통화를 시작할 권한이 있는 사람을 기다리는 중"

msgid "Add Ticket"
msgstr "티켓 추가"

msgid "Title"
msgstr "표제"

msgid "Open"
msgstr "열려 있는"

msgid "Closed"
msgstr "닫은"

msgid "You are about to close ticket. Are you sure?"
msgstr "티켓을 종료하려고 합니다. 확실합니까?"

msgid "Announcements"
msgstr "공지 사항"

msgid "Support"
msgstr "지원하다"

msgid "Opened"
msgstr "열린"

msgid "View"
msgstr "전망"

msgid "Locations"
msgstr "위치"

msgid "You currently have no announcements."
msgstr "현재 공지사항이 없습니다."

msgid "You currently have no"
msgstr "당신은 현재"

msgid "open cases. Click"
msgstr "케이스를 엽니다. 딸깍 하는 소리"

msgid "here"
msgstr "여기"

msgid "to contact support."
msgstr "지원팀에 문의하십시오."

msgid "closed cases."
msgstr "닫힌 케이스."

msgid "open tickets."
msgstr "오픈 티켓."

msgid "closed tickets."
msgstr "닫힌 티켓."

msgid "You currently have no locations."
msgstr "현재 위치가 없습니다."

msgid "Write a comment...."
msgstr "코멘트 쓰기...."

msgid "Post"
msgstr "게시하다"

msgid "Add Location"
msgstr "위치 추가"

msgid "Save Event"
msgstr "이벤트 저장"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

msgid "Start Time"
msgstr "시작 시간"

msgid "End Date"
msgstr "종료일"

msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Repeat"
msgstr "반복"

msgid "Attendees"
msgstr "참석자"

msgid "Event Location"
msgstr "이벤트 위치"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "Attending"
msgstr "참석"

msgid "Add to calendar"
msgstr "캘린더에 추가"

msgid "Details"
msgstr "세부"

msgid "Event by"
msgstr "이벤트"

msgid "Duration:"
msgstr "지속:"

msgid "more"
msgstr "더"

msgid "Maybe"
msgstr "아마도"

msgid "Not Attending"
msgstr "참석하지 않음"

msgid "No"
msgstr "아니"

msgid "CaseActive Convo"
msgstr "CaseActive 대화"

msgid "Video Conference"
msgstr "화상 회의"

msgid "Event details"
msgstr "이벤트 세부정보"

msgid "You don't have permissions to view this page."
msgstr "이 페이지를 볼 수있는 권한이 없습니다."

msgid "Your Upcoming Events"
msgstr "다가오는 이벤트"

msgid "Upcoming"
msgstr "다가오는"

msgid "Your Past Events"
msgstr "지난 이벤트"

msgid "Past"
msgstr "과거"

msgid "Your Events"
msgstr "귀하의 이벤트"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "All Events"
msgstr "모든 이벤트"

msgid "Directions"
msgstr "지도"

msgid "Edit settings"
msgstr "설정 수정"

msgid "Delete event"
msgstr "이벤트 삭제"

msgid "Attending?"
msgstr "참석?"

msgid "No Events"
msgstr "이벤트 없음"

msgid "more comment(s)"
msgstr "댓글 더보기"

msgid "Loading comments"
msgstr "댓글 로드 중"

msgid "You are about to delete comment. Are you sure?"
msgstr "댓글을 삭제하려고합니다. 확실합니까?"

msgid "task"
msgstr "일"

msgid "to do"
msgstr "할 것"

msgid "tasks"
msgstr "작업"

msgid "Write something..."
msgstr "뭔가 쓰기..."

msgid "Attach File"
msgstr "파일을 첨부"

msgid "From Template"
msgstr "템플릿에서"

msgid "No feeds yet."
msgstr "아직 피드가 없습니다."

msgid "comments"
msgstr "코멘트"

msgid "comment"
msgstr "논평"

msgid "Add a comment"
msgstr "의견을 추가하다"

msgid "Template"
msgstr "주형"

msgid "No templates"
msgstr "템플릿 없음"

msgid "Done"
msgstr "끝난"

msgid "Select the members who needs to fill this form"
msgstr "이 양식을 작성해야 하는 회원을 선택하십시오"

msgid "Update Form"
msgstr "양식 업데이트"

msgid "Due Date"
msgstr "마감일"

msgid "Due Time"
msgstr "만기 시간"

msgid "Loading..."
msgstr "로드 중 ..."

msgid "Preview"
msgstr "시사"

msgid "Save & Close"
msgstr "저장 및 닫기"

msgid "Add an element"
msgstr "요소 추가"

msgid "Media is converting. We will notify you when it is ready"
msgstr "미디어가 변환 중입니다. 준비되면 알려드리겠습니다."

msgid "Add "
msgstr "추가하다"

msgid "Field"
msgstr "필드"

msgid "Edit "
msgstr "편집하다"

msgid "Text"
msgstr "본문"

msgid "Sub Text"
msgstr "하위 텍스트"

msgid "Format"
msgstr "체재"

msgid "Media failed in converting. Please delete and try again or another."
msgstr "미디어 변환에 실패했습니다. 삭제하고 다시 시도하십시오."

msgid "Pages"
msgstr "페이지"

msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

msgid "Insert"
msgstr "끼워 넣다"

msgid "Elements"
msgstr "집단"

msgid "Action Required"
msgstr "조치 필요"

msgid "Add a new page"
msgstr "새 페이지 추가"

msgid "Blank page"
msgstr "빈 페이지"

msgid "From PDF"
msgstr "PDF에서"

msgid "From image"
msgstr "이미지에서"

msgid "Add PDF"
msgstr "PDF 추가"

msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Column Names"
msgstr "열 이름"

msgid "Option already exists."
msgstr "옵션이 이미 있습니다."

msgid "options list is empty"
msgstr "옵션 목록이 비어 있습니다."

msgid ""
"Checkboxes field supports only 5 options. You can change field to dropdown "
"to add more options"
msgstr "체크 박스 필드는 5 개의 옵션 만 지원합니다. 필드를 드롭 다운으로 변경하여 더 많은 옵션을 추가 할 수 있습니다."

msgid "columns list is empty"
msgstr "열 목록이 비어 있습니다."

msgid "Default Value"
msgstr "기본값"

msgid "Delete row"
msgstr "행 삭제"

msgid "Add a new row"
msgstr "새 행 추가"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Label"
msgstr "상표"

msgid "Question"
msgstr "의문"

msgid "Default answer"
msgstr "기본 답변"

msgid "Media is converting"
msgstr "미디어 변환 중"

msgid "Send Form"
msgstr "양식 보내기"

msgid "Form Submited."
msgstr "제출 된 양식."

msgid "You don't have permissions to submit forms."
msgstr "양식을 제출할 수있는 권한이 없습니다."

msgid "You currently have no forms of your own"
msgstr "현재 자신의 양식이 없습니다."

msgid "Your Uncompleted Forms"
msgstr "귀하의 미완성 양식"

msgid "Uncompleted"
msgstr "미완성"

msgid "Your Completed Forms"
msgstr "완성 된 양식"

msgid "Completed"
msgstr "완전한"

msgid "Your Forms"
msgstr "귀하의 양식"

msgid "All Forms"
msgstr "모든 양식"

msgid "Form Title"
msgstr "양식 제목"

msgid "Author"
msgstr "저자"

msgid "Published"
msgstr "게시 됨"

msgid "Submissions"
msgstr "제출"

msgid "No Forms"
msgstr "양식 없음"

msgid "Upload Form Document"
msgstr "양식 문서 업로드"

msgid "Forms Library"
msgstr "양식 라이브러리"

msgid "No Forms In Library"
msgstr "라이브러리에 서식 없음"

msgid "Answers"
msgstr "대답"

msgid "Close - Status changed"
msgstr "닫기-상태 변경"

msgid "Change Status"
msgstr "상태 변경"

msgid "Case Number"
msgstr "케이스 번호"

msgid "Tag Id"
msgstr "태그 ID"

msgid "Date Opened"
msgstr "열린 날짜"

msgid "Host Id"
msgstr "호스트 ID"

msgid "User Id"
msgstr "사용자 ID"

msgid "Case Id"
msgstr "케이스 ID"

msgid "Confirm your details"
msgstr "세부 정보 확인"

msgid "Form Submitted."
msgstr "양식이 제출되었습니다."

msgid "Invoice"
msgstr "송장"

msgid "PO No:"
msgstr "PO 번호:"

msgid "Reference ID:"
msgstr "참조 ID:"

msgid "Term:"
msgstr "용어:"

msgid "Note:"
msgstr "메모:"

msgid "QTY"
msgstr "수량"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Add more"
msgstr "더 추가"

msgid "Subtotal($)"
msgstr "소계($)"

msgid "Discount(%)"
msgstr "할인(%)"

msgid "TAX(%)"
msgstr "세(%)"

msgid "Total($)"
msgstr "합계($)"

msgid "Invoice No"
msgstr "송장 번호"

msgid "Select the members who needs to view or pay this invoice"
msgstr "이 인보이스를 보거나 지불해야 하는 구성원을 선택하십시오."

msgid "Update Invoice"
msgstr "인보이스 업데이트"

msgid "Create Invoice"
msgstr "송장 생성"

msgid "PO No."
msgstr "PO 번호"

msgid "Reference ID"
msgstr "참조 ID"

msgid "Term"
msgstr "용어"

msgid "Note"
msgstr "메모"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Price ($)"
msgstr "가격($)"

msgid "Subtotal ($)"
msgstr "소계($)"

msgid "Discount (%)"
msgstr "할인 (%)"

msgid "Tax (%)"
msgstr "세금(%)"

msgid "Total ($)"
msgstr "합계($)"

msgid "Pay Invoice"
msgstr "인보이스 지불"

msgid "Payment method"
msgstr "지불 방법"

msgid "Add a new payment method"
msgstr "새 결제 수단 추가"

msgid "Summary"
msgstr "요약"

msgid "Payment:"
msgstr "지불:"

msgid "Total charge:"
msgstr "총 요금:"

msgid "Your Unpaid Invoices"
msgstr "미결제 인보이스"

msgid "Unpaid"
msgstr "미납"

msgid "Your Paid Invoices"
msgstr "유료 인보이스"

msgid "Paid"
msgstr "유급의"

msgid "Your Invoices"
msgstr "귀하의 인보이스"

msgid "All Invoices"
msgstr "모든 인보이스"

msgid "Invoice Title"
msgstr "송장 제목"

msgid "No Invoices"
msgstr "송장 없음"

msgid "No Audios yet."
msgstr "아직 오디오가 없습니다."

msgid "Loading failed."
msgstr "로드하지 못했습니다."

msgid "retry"
msgstr "다시 해 보다"

msgid "No documents yet."
msgstr "아직 문서가 없습니다."

msgid "No Files yet."
msgstr "아직 파일이 없습니다."

msgid "No Images yet."
msgstr "아직 이미지가 없습니다."

msgid "No Videos yet."
msgstr "아직 동영상이 없습니다."

msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

msgid "Attachments"
msgstr "첨부 파일"

msgid "Note View"
msgstr "노트 보기"

msgid "No Notes"
msgstr "메모 없음"

msgid "Select the person to answer this field"
msgstr "이 필드에 응답 할 사람을 선택하십시오."

msgid "Create E-sign"
msgstr "전자 서명 만들기"

msgid "Update E-signs"
msgstr "전자 서명 업데이트"

msgid "Signs"
msgstr "표지판"

msgid "Add Field"
msgstr "필드 추가"

msgid "Edit Field"
msgstr "입력란 수정"

msgid "Send E-sign"
msgstr "전자 서명 보내기"

msgid "E-sign Submitted."
msgstr "전자 서명이 제출되었습니다."

msgid "You don't have permissions to submit e-signs."
msgstr "전자 서명을 제출할 권한이 없습니다."

msgid "You currently have no E-signs of your own"
msgstr "현재 자신의 전자 서명이 없습니다."

msgid "Your Uncompleted E-signs"
msgstr "귀하의 미완성 전자 서명"

msgid "Your Completed E-signs"
msgstr "완성된 전자 서명"

msgid "Your Signs"
msgstr "당신의 징후"

msgid "All E-signs"
msgstr "모든 전자 서명"

msgid "E-sign Title"
msgstr "전자 서명 제목"

msgid "No E-signs"
msgstr "전자 신호 없음"

msgid "E-Signs Library"
msgstr "전자 서명 라이브러리"

msgid "No E-signs In Library"
msgstr "도서관에 전자 서명 없음"

msgid "Upload E-sign Document"
msgstr "전자 서명 문서 업로드"

msgid "Update Task"
msgstr "작업 업데이트"

msgid "Create Task"
msgstr "작업 만들기"

msgid "You currently have no tasks of your own"
msgstr "현재 자신의 작업이 없습니다."

msgid "Your Uncompleted Tasks"
msgstr "완료되지 않은 작업"

msgid "Your Completed Tasks"
msgstr "완료된 작업"

msgid "Your Tasks"
msgstr "귀하의 작업"

msgid "All Tasks"
msgstr "모든 작업"

msgid "Task"
msgstr "일"

msgid "Deadline"
msgstr "마감 시간"

msgid "Assignees"
msgstr "양수인"

msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

msgid "Delete task"
msgstr "작업 삭제"

msgid "No Tasks"
msgstr "작업 없음"

msgid "wants access"
msgstr "액세스를 원한다"

msgid "No Answers"
msgstr "답변 없음"

msgid "Select Field Type"
msgstr "필드 유형 선택"

msgid "Text Only"
msgstr "텍스트 만"

msgid "Multiple Line Text"
msgstr "여러 줄 텍스트"

msgid "Dropdown"
msgstr "쓰러지 다"

msgid "Multi Dropdown"
msgstr "멀티 드롭 다운"

msgid "Checkboxes"
msgstr "확인란"

msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Time"
msgstr "시각"

msgid "Yes/No"
msgstr "예 아니오"

msgid "Number"
msgstr "번호"

msgid "Access Denied"
msgstr "접근 불가"

msgid "You don't have access to this case."
msgstr "이 케이스에 대한 액세스 권한이 없습니다."

msgid "Imports"
msgstr "수입품"

msgid "View import"
msgstr "가져오기 보기"

msgid "Sessions"
msgstr "세션"

msgid "Home"
msgstr "집"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Library"
msgstr "도서관"

msgid "Integration"
msgstr "완성"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Webhooks"
msgstr "웹훅"

msgid "Keys"
msgstr "키"

msgid "Feed Templates"
msgstr "피드 템플릿"

msgid "Form Templates"
msgstr "양식 서식 파일"

msgid "E-sign Templates"
msgstr "전자 서명 템플릿"

msgid "Task Templates"
msgstr "작업 템플릿"

msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

msgid "Payments"
msgstr "결제"

msgid "From"
msgstr "에서"

msgid "To"
msgstr "에"

msgid "System"
msgstr "체계"

msgid "User Intake"
msgstr "사용자 섭취"

msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

msgid "After Actions"
msgstr "조치 후"

msgid "Advance Settings"
msgstr "고급 설정"

msgid "Label Name"
msgstr "레이블 이름"

msgid "Fields"
msgstr "전지"

msgid "Tag ID"
msgstr "태그 ID"

msgid "Have many users?"
msgstr "사용자가 많습니까?"

msgid "Import users"
msgstr "사용자 가져오기"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "Send them a signup link."
msgstr "그들에게 가입 링크를 보냅니다."

msgid "Let's start by entering the email or phone number"
msgstr "이메일 또는 전화 번호를 입력하여 시작하겠습니다"

msgid "Phone"
msgstr "전화"

msgid "Invalid phone number entered"
msgstr "잘못된 전화 번호를 입력했습니다."

msgid "A label to easily find a case. it cannot be changed later"
msgstr "케이스를 쉽게 찾을 수있는 레이블입니다. 나중에 변경할 수 없습니다"

msgid "Visibility:"
msgstr "시계:"

msgid "Who can use this template"
msgstr "이 템플릿을 사용할 수 있는 사람"

msgid "One time"
msgstr "한 번"

msgid "Please enter valid payment information before proceeding"
msgstr "계속하기 전에 유효한 결제 정보를 입력하세요"

msgid "Add Payment"
msgstr "결제 추가"

msgid "Repeat every:"
msgstr "반복 :"

msgid "Let's get started"
msgstr "시작하자"

msgid "Take me there"
msgstr "거기로 데려가 줘"

msgid "Mark"
msgstr "표시"

msgid "Onboarding"
msgstr "온보딩"

msgid "Created on"
msgstr "에 만든"

msgid "Expires on"
msgstr "에 만료"

msgid "No announcements yet."
msgstr "아직 발표가 없습니다."

msgid "Add Announcement"
msgstr "공지 사항 추가"

msgid "Edit Announcement"
msgstr "공고 수정"

msgid "Date and time should be at least one hour ahead"
msgstr "날짜와 시간은 최소 1시간 빨라야 합니다."

msgid "Delete Date"
msgstr "날짜 삭제"

msgid "Delete Time"
msgstr "시간 삭제"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "No Users Found"
msgstr "사용자가 없습니다."

msgid "No role selected"
msgstr "선택한 역할이 없습니다."

msgid "No permissions added!"
msgstr "사용 권한이 추가되지 않았습니다!"

msgid "ASSIGNED USERS"
msgstr "할당된 사용자"

msgid "CASE PERMISSIONS"
msgstr "사례 허가"

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "remove"
msgstr "없애다"

msgid "Assign User"
msgstr "사용자 지정"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "ADD USER"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Email user about case assignment"
msgstr "소송 사건에 대한 이메일 사용자"

msgid "Keyword"
msgstr "예어"

msgid "No cases found."
msgstr "발견 된 사례가 없습니다."

msgid "Create a case for a business"
msgstr "비즈니스를위한 사례 만들기"

msgid "Case ID"
msgstr "케이스 ID"

msgid "Created On"
msgstr "에 만든"

msgid "Case Status"
msgstr "케이스 상태"

msgid "Case Type"
msgstr "케이스 유형"

msgid "Assign Users"
msgstr "사용자 할당"

msgid "No cases found"
msgstr "사례가 발견되지 않음"

msgid "Have many cases?"
msgstr "많은 경우가 있습니까?"

msgid "Click here to import cases."
msgstr "사례를 가져오려면 여기를 클릭하십시오."

msgid "No status selected"
msgstr "선택한 상태 없음"

msgid "No type selected"
msgstr "선택한 유형 없음"

msgid "Case Info"
msgstr "사례 정보"

msgid "About"
msgstr "약"

msgid "A permanent label to easily find a case. (a-z, 0-9, -, /) are allowed"
msgstr "케이스를 쉽게 찾을 수 있는 영구 라벨입니다. (a-z, 0-9, -, /) 허용"

msgid "Case Types"
msgstr "케이스 유형"

msgid "Click"
msgstr "딸깍 하는 소리"

msgid "to edit case types"
msgstr "케이스 유형을 편집하려면"

msgid "No Type selected"
msgstr "선택한 유형 없음"

msgid "Case not found!"
msgstr "사례를 찾을 수 없습니다!"

msgid "Media Size"
msgstr "미디어 크기"

msgid "All statistics"
msgstr "모든 통계"

msgid "Import not found."
msgstr "가져 오기를 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"Processing of file failed. Ensure it is a CSV file type and contain the "
"correct headers"
msgstr "파일 처리에 실패했습니다. CSV 파일 형식이고 올바른 헤더를 포함하는지 확인하십시오."

msgid "Data"
msgstr "데이터"

msgid "No Imports yet."
msgstr "아직 수입품이 없습니다."

msgid "Source"
msgstr "출처"

msgid "Stats"
msgstr "통계"

msgid "Passed:"
msgstr "통과 :"

msgid "Failed:"
msgstr "실패한:"

msgid "Total:"
msgstr "합계:"

msgid "Add Imports"
msgstr "수입품 추가"

msgid "Download Sample"
msgstr "샘플 다운로드"

msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

msgid "Edit Key"
msgstr "키 편집"

msgid "Add Key"
msgstr "키 추가"

msgid "No Keys yet."
msgstr "아직 키가 없습니다."

msgid "Source CIDR"
msgstr "소스 CIDR"

msgid "Remove"
msgstr "없애다"

msgid "is invalid."
msgstr "유효하지 않다."

msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

msgid ""
"Make sure to copy your new secret key now. You won’t be able to see it "
"again!"
msgstr "지금 새 비밀 키를 복사하십시오. 다시는 볼 수 없습니다!"

msgid "Edit Webhook"
msgstr "Webhook 편집"

msgid "Add Webhook"
msgstr "Webhook 추가"

msgid "No event selected"
msgstr "선택한 이벤트가 없습니다."

msgid "No Webhooks yet."
msgstr "아직 Webhook이 없습니다."

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Secret Webhook"
msgstr "비밀 웹훅"

msgid ""
"Make sure to copy your new secret webhook now. You won’t be able to see it "
"again!"
msgstr "지금 새 비밀 웹훅을 복사하세요. 다시는 볼 수 없습니다!"

msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

msgid "Login in account page."
msgstr "계정 페이지에 로그인하십시오."

msgid "Edit form builder"
msgstr "양식 작성기 편집"

msgid "Delete form"
msgstr "양식 삭제"

msgid "No forms yet."
msgstr "아직 양식이 없습니다."

msgid "Intake Forms"
msgstr "접수 양식"

msgid "Upload Intake Form Document"
msgstr "섭취 양식 문서 업로드"

msgid "Add Intake Form"
msgstr "섭취 양식 추가"

msgid "Edit Intake Form"
msgstr "접수 양식 수정"

msgid "Show Media"
msgstr "미디어보기"

msgid "Add Post"
msgstr "소식 추가"

msgid "Edit Post"
msgstr "게시물 수정"

msgid "Files Amount"
msgstr "파일 금액"

msgid "No Feed Templates yet."
msgstr "피드 템플릿이 없습니다."

msgid "Post Name"
msgstr "게시물 이름"

msgid "Post Message"
msgstr "게시물 메시지"

msgid "Processing media ..."
msgstr "미디어 처리 ..."

msgid "Download original file"
msgstr "원본 파일 다운로드"

msgid "Could not display media"
msgstr "미디어를 표시 할 수 없습니다"

msgid "No locations found."
msgstr "위치를 찾지 못했습니다."

msgid "Main Office"
msgstr "본사"

msgid "Location Name"
msgstr "위치 명"

msgid "Delete e-sign"
msgstr "전자 서명 삭제"

msgid "No e-signs yet."
msgstr "아직 전자 서명이 없습니다."

msgid "Subtasks Count"
msgstr "하위 작업 수"

msgid "No tasks yet."
msgstr "아직 작업이 없습니다."

msgid "Invoice ID"
msgstr "인보이스 ID"

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Refund"
msgstr "환불하다"

msgid "No invoices yet."
msgstr "아직 인보이스가 없습니다."

msgid "Refund Reason"
msgstr "환불사유"

msgid "Duplicate charge"
msgstr "중복 청구"

msgid "Fraudulent charge"
msgstr "사기 청구"

msgid "Requested by customer"
msgstr "고객 요청"

msgid "On Board"
msgstr "온보드"

msgid "Stripe"
msgstr "줄무늬"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Role Info"
msgstr "역할 정보"

msgid "It cannot be changed later"
msgstr "나중에 변경할 수 없습니다."

msgid "Role Permissions"
msgstr "역할 권한"

msgid "e-signs"
msgstr "전자 서명"

msgid "on"
msgstr "...에"

msgid "Allowed File Sizes"
msgstr "허용 된 파일 크기"

msgid "Create"
msgstr "몹시 떠들어 대다"

msgid "Creating..."
msgstr "생성 중 ..."

msgid "Modules"
msgstr "모듈"

msgid "Roles"
msgstr "역할"

msgid "Profile information"
msgstr "프로필 정보"

msgid "No role found."
msgstr "역할을 찾을 수 없습니다."

msgid "When a case is created, auto assign these users"
msgstr "사례가 생성되면 이 사용자를 자동 할당합니다."

msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Notify"
msgstr "알림"

msgid "Host User"
msgstr "호스트 사용자"

msgid "When a user is assigned to a case, auto add templates"
msgstr "사용자가 케이스에 할당되면 템플릿 자동 추가"

msgid "No post selected"
msgstr "선택한 게시물이 없습니다."

msgid "No form selected"
msgstr "선택한 양식이 없습니다."

msgid "No e-sign selected"
msgstr "선택한 전자 서명이 없습니다."

msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

msgid "Add Templates"
msgstr "템플릿 추가"

msgid "Idle Cases"
msgstr "유휴 케이스"

msgid "When a case is idle, post this message"
msgstr "케이스가 유휴 상태이면 이 메시지를 게시하세요."

msgid "No case type selected"
msgstr "선택한 사례 유형 없음"

msgid "Idle Days"
msgstr "유휴 일"

msgid "Post Id"
msgstr "포스트 아이디"

msgid "Set Idle Message"
msgstr "유휴 메시지 설정"

msgid "No task selected"
msgstr "선택한 작업 없음"

msgid "No operation order selected"
msgstr "선택한 작업 순서가 없습니다."

msgid "Operation Order"
msgstr "작업 순서"

msgid "Add Templates to Assign Users"
msgstr "사용자 할당을 위한 템플릿 추가"

msgid "CaseType"
msgstr "케이스 유형"

msgid "Case Form"
msgstr "케이스 양식"

msgid "User Form"
msgstr "사용자 양식"

msgid "Notes Form"
msgstr "메모 양식"

msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

msgid "Required"
msgstr "필수"

msgid "Public User Signup link:"
msgstr "공개 사용자 가입 링크:"

msgid "Design Settings"
msgstr "디자인 설정"

msgid "Favicon:"
msgstr "파비콘 :"

msgid "Change file"
msgstr "파일 변경"

msgid "Delete Favicon"
msgstr "Favicon 삭제"

msgid "Logo:"
msgstr "심벌 마크:"

msgid "Delete Logo"
msgstr "로고 삭제"

msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색상"

msgid "Recommended Colors:"
msgstr "권장 색상 :"

msgid "RGB:"
msgstr "RGB :"

msgid "reset"
msgstr "초기화"

msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

msgid "Hex:"
msgstr "마녀:"

msgid "Company Info"
msgstr "회사 정보"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "Terms of Use URL"
msgstr "이용약관 URL"

msgid "User Signup"
msgstr "사용자 가입"

msgid "Allow Signup"
msgstr "가입 허용"

msgid "Auto Create Case"
msgstr "자동 생성 케이스"

msgid "Case User Role"
msgstr "케이스 사용자 역할"

msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

msgid "Analytics Key"
msgstr "분석 키"

msgid "delete"
msgstr "지우다"

msgid "Crop Image"
msgstr "이미지 자르기"

msgid "No Filter"
msgstr "필터 없음"

msgid "No logs requested."
msgstr "요청한 로그가 없습니다."

msgid "Logs list is empty."
msgstr "로그 목록이 비어 있습니다."

msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드"

msgid "Request Logs"
msgstr "로그 요청"

msgid "Log Type"
msgstr "로그 유형"

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Select a case"
msgstr "케이스 선택"

msgid "Enter the email address"
msgstr "이메일 주소를 입력하십시오."

msgid "Module"
msgstr "기준 치수"

msgid "Header (3 max)"
msgstr "헤더(최대 3개)"

msgid "When a user join app, ask the user to share the following"
msgstr "사용자가 앱에 가입하면 사용자에게 다음을 공유하도록 요청합니다."

msgid "No user intake found."
msgstr "사용자 인테이크를 찾을 수 없습니다."

msgid "User Type"
msgstr "사용자 유형"

msgid "Intake Form"
msgstr "섭취 양식"

msgid "Complete After"
msgstr "완료 후"

msgid "No user type selected"
msgstr "선택한 사용자 유형이 없습니다."

msgid "No intake form selected"
msgstr "접수 양식이 선택되지 않았습니다."

msgid "Complete After Date"
msgstr "날짜 이후 완료"

msgid "Complete After Time"
msgstr "시간 경과 후 완료"

msgid "Date and time should be less or equal to now"
msgstr "날짜 및 시간은 현재보다 이전이거나 같아야 합니다."

msgid "Comment ct"
msgstr "코멘트 ct"

msgid "View Ticket"
msgstr "티켓 보기"

msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

msgid "No tickets yet."
msgstr "아직 티켓이 없습니다."

msgid "User not found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

msgid ""
"User can edit their account information except for the host user attributes "
"section."
msgstr "사용자는 호스트 사용자 속성 섹션을 제외한 자신의 계정 정보를 편집할 수 있습니다."

msgid "Contact"
msgstr "접촉"

msgid "Phone number"
msgstr "전화 번호"

msgid "Zip Postal Code"
msgstr "우편 번호"

msgid "Host User Attributes"
msgstr "호스트 사용자 속성"

msgid "User Status"
msgstr "사용자 상태"

msgid "A permanent label to easily find a user. (a-z, 0-9, -, /) are allowed"
msgstr "사용자를 쉽게 찾을 수 있는 영구 레이블입니다. (a-z, 0-9, -, /) 허용"

msgid "App only User Intake Fields"
msgstr "앱 전용 사용자 인테이크 필드"

msgid "APP ONLY CUSTOM FIELDS"
msgstr "APP 전용 사용자 정의 필드"

msgid "s found."
msgstr "를 찾았습니다."

msgid "Created Date"
msgstr "만든 날짜"

msgid "View Cases"
msgstr "사례 보기"

msgid "VIEW CASES"
msgstr "사례 보기"

msgid "Get Started"
msgstr "시작하다"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Email is not valid."
msgstr "이메일이 유효하지 않습니다."

msgid "CaseActive lets you and your client"
msgstr "CaseActive는 귀하와 귀하의 고객을 허용합니다."

msgid "work together"
msgstr "협력"

msgid "at any time, in any place."
msgstr "언제 어디서나."

msgid "Explore"
msgstr "탐색"

msgid "Pricing"
msgstr "가격"

msgid "Support & Docs"
msgstr "지원 및 문서"

msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

msgid "Failed to validate if you are human"
msgstr "인간인지 확인하지 못했습니다."

msgid "NOTIFY ME WHEN IT'S READY!"
msgstr "준비가되면 알려줘!"

msgid "Thank You!"
msgstr "감사합니다!"

msgid "We will notify you when the app is ready"
msgstr "앱이 준비되면 알려 드리겠습니다"

msgid "Most popular"
msgstr "가장 인기있는"

msgid "All languages"
msgstr "모든 언어"

msgid "Oops, Something went wrong."
msgstr "아차! 문제가 발생했습니다."

msgid ""
"Oops, Something went wrong. Our team has been notified. Please try again "
"later."
msgstr "아차! 문제가 발생했습니다. 우리 팀에 통보되었습니다. 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Support Documentation"
msgstr "지원 문서"

msgid "All Categories"
msgstr "모든 카테고리"

msgid "Contents"
msgstr "내용물"

msgid "Related Articles"
msgstr "관련 기사"

msgid "Get started: processes, best practices, setup guides, and more!"
msgstr "시작하기: 프로세스, 모범 사례, 설정 가이드 등!"

msgid "Find anything you need to get to work in CaseActive."
msgstr "CaseActive에서 작업에 필요한 모든 것을 찾으십시오."

msgid "All case communication in one spot"
msgstr "한 곳에서 모든 사례 커뮤니케이션"

msgid ""
"Converse, post updates, answer questions, take notes, comment, and have all "
"discussions tagged by real-time email and SMS notifications."
msgstr ""
"대화, 업데이트 게시, 질문에 답변, 메모 작성, 의견 작성 및 모든 토론에 실시간 전자 메일 및 SMS 알림으로 태그가 지정됩니다."

msgid "Share with confidence"
msgstr "자신있게 공유"

msgid ""
"Share documents and photos between clients and team members across any and "
"all devices, so everyone keeps up-to-date."
msgstr "모든 장치에서 클라이언트와 팀 구성원간에 문서와 사진을 공유하므로 모든 사람이 최신 정보를 유지할 수 있습니다."

msgid "Take it on the go"
msgstr "이동 중에도 사용 가능"

msgid ""
"Use mobile devices like tablets and smartphones to collaborate on key "
"details, discuss major issues, exchange documents, and chart case progress "
"in real time."
msgstr ""
"태블릿 및 스마트 폰과 같은 모바일 장치를 사용하여 주요 세부 정보에 대해 공동 작업하고 주요 문제에 대해 토론하고 문서를 교환하며 "
"실시간으로 차트 진행 상황을 확인할 수 있습니다."

msgid "Immediate records access"
msgstr "즉각적인 레코드 액세스"

msgid ""
"Authorized users can quickly access client data and case information "
"(including current, past, open, closed, and pending cases), all through one "
"portal."
msgstr ""
"인증 된 사용자는 하나의 포털을 통해 클라이언트 데이터 및 사례 정보 (현재, 과거, 공개, 종결 및 보류중인 사례 포함)에 빠르게 "
"액세스 할 수 있습니다."

msgid "Automatic timezone conversion"
msgstr "자동 시간대 변환"

msgid ""
"Whether traveling or staying in another location, you’ll be in sync with our"
" time-zone conversation management system."
msgstr "여행 중이 든 다른 위치에 있든 시간대 대화 관리 시스템과 동기화됩니다."

msgid "Track Events"
msgstr "이벤트 추적"

msgid ""
"Quickly schedule meetings, monitor upcoming events, and invite clients and "
"team members as attendees."
msgstr "미팅 일정을 빠르게 정하고, 예정된 이벤트를 모니터링하고, 고객 및 팀 구성원을 참석자로 초대하십시오."

msgid "Video Conferencing"
msgstr "화상 회의"

msgid ""
"Connect with clients and team members via live video chats for even more "
"interactivity."
msgstr "실시간 영상 채팅을 통해 고객 및 팀원과 소통 할 수있어 더 많은 상호 작용이 가능합니다."

msgid "Automate tasks when a case is created or a user is assigned to a case."
msgstr "사례가 생성되거나 사용자가 사례에 할당되면 작업을 자동화합니다."

msgid "Automated Alerts"
msgstr "자동 알림"

msgid ""
"Want to wish your clients a Happy Birthday? Set up an automatic message for "
"both past and current clients for their special day!"
msgstr "고객의 생일을 기원하고 싶습니까? 특별한 날을 위해 과거와 현재 고객 모두에게 자동 메시지를 설정하십시오!"

msgid "Keeping Client details up-to-date"
msgstr "클라이언트 세부 정보를 최신 상태로 유지"

msgid ""
"Clients can modify their profiles with updated data, photos, passwords, and "
"account settings."
msgstr "클라이언트는 업데이트 된 데이터, 사진, 암호 및 계정 설정으로 프로파일을 수정할 수 있습니다."

msgid "Ask Questions, Get Answers."
msgstr "질문하고 답을 얻으십시오."

msgid ""
"Create custom forms and send them to clients for completion. Gather "
"essential information, provide exit surveys, and get all the data you need "
"to do your job well!"
msgstr ""
"사용자 정의 양식을 작성하여 완료를 위해 고객에게 보냅니다. 필수 정보를 수집하고, 출구 조사를 제공하며, 업무를 잘 수행하는 데 필요한"
" 모든 데이터를 얻으십시오!"

msgid ", Director of Sales of Cain & Company"
msgstr "Cain &amp; Company 영업 이사"

msgid ""
"Make client billing as straightforward as possible with online invoices and "
"payments."
msgstr "온라인 인보이스 및 지불을 통해 고객 청구서를 가능한 한 간단하게 작성하십시오."

msgid ""
"We love the case invoicing because it lets clients see exactly what they’re "
"paying for."
msgstr "고객이 지불 한 금액을 정확하게 볼 수 있기 때문에 사례 청구서를 좋아합니다."

msgid ", Vice President of Sky Digital"
msgstr ", 스카이 디지털 부사장"

msgid "Enjoy the ease of e-signing"
msgstr "전자 서명의 용이함을 즐기십시오."

msgid ""
"Electronically sign off all documents through DocSign, using uploaded "
"documents and digital client signature requests and confirmation."
msgstr ""
"업로드 된 문서와 디지털 클라이언트 서명 요청 및 확인을 사용하여 DocSign을 통해 모든 문서를 전자적으로 사인 오프합니다."

msgid ""
"Upload a document, mark it for signature, and then the client logs in and "
"e-signs it. Everything gets done without the client having to come into our "
"building. This is handy with clients who aren’t close to an office or who "
"live out-of-state.."
msgstr ""
"문서를 업로드하고 서명을 위해 표시한 다음 클라이언트가 로그인하고 전자 서명합니다. 클라이언트가 우리 건물에 올 필요 없이 모든 것이 "
"완료됩니다. 이것은 사무실에서 가깝지 않거나 다른 주에 거주하는 고객에게 편리합니다."

msgid ", Director of Operations of Capital Insurance"
msgstr ", 자본 보험 운영 이사"

msgid "Enhance Your System. Less Work, More Results."
msgstr "시스템 강화. 적은 노동, 더 많은 결과."

msgid "Use the Self-Serve Administrative Feature"
msgstr "자체 관리 관리 기능 사용"

msgid ""
"Take total control of your CaseActive management suite from the platform "
"itself."
msgstr "CaseActive 관리 제품군을 플랫폼 자체에서 완벽하게 제어하십시오."

msgid "Effortlessly link your existing system with CaseActive"
msgstr "기존 시스템을 CaseActive와 손쉽게 연결할 수 있습니다."

msgid ""
"Integrate our proprietary API to automatically create cases, assign users, "
"and generate reports based on your system input."
msgstr "독점 API를 통합하여 사례를 자동으로 생성하고 사용자를 할당하며 시스템 입력을 기반으로 보고서를 생성합니다."

msgid "Acting as a"
msgstr "행동으로"

msgid "virtual administrative assistant"
msgstr "가상 행정 조교"

msgid ""
", CaseActive empowers you with streamlined document and media handling, "
"private"
msgstr ", CaseActive는 능률적 인 문서 및 미디어 처리, 비공개"

msgid "client-to-customer communications"
msgstr "고객 대 고객 커뮤니케이션"

msgid "event scheduling, and step-by-step case processing."
msgstr "이벤트 스케줄링 및 단계별 사례 처리를 제공합니다."

msgid "Self-Serve Administration"
msgstr "셀프 서비스 관리"

msgid ""
"Acting as a virtual administrative assistant, CaseActive empowers you with "
"streamlined document and media handling, private client-to-customer "
"communications, event scheduling, and step-by-step case processing."
msgstr ""
"가상 관리 보조원 역할을하는 CaseActive는 효율적인 문서 및 미디어 처리, 개인 고객과 고객 간 통신, 이벤트 예약 및 단계별 "
"사례 처리 기능을 제공합니다."

msgid "Manage User Logins & Case Creation"
msgstr "사용자 로그인 및 사례 생성 관리"

msgid ""
"Directly oversee the creation of user accounts while authorizing their "
"access permissions on a case-by-case basis. Manage case creation, progress, "
"and closing, with full reporting every step of the way."
msgstr ""
"사례별로 액세스 권한을 부여하면서 사용자 계정 생성을 직접 감독합니다. 모든 단계에서 전체보고를 통해 사례 작성, 진행 및 종결을 "
"관리합니다."

msgid "View Caseactive Analytics"
msgstr "사례 분석보기"

msgid ""
"See exactly how a case is progressing, the number of cases successfully "
"closed, and see response times via CaseActive’s thorough analytics module. "
"Knowledge is power, and we’ve given you everything there is to know about "
"your own projects."
msgstr ""
"사례가 어떻게 진행되고 있는지, 사례가 성공적으로 종결되었는지, CaseActive의 철저한 분석 모듈을 통해 대응 시간을 확인하십시오."
" 지식은 힘입니다. 우리는 여러분의 프로젝트에 대해 알아야 할 모든 것을 제공했습니다."

msgid "Monitor User Logs"
msgstr "사용자 로그 모니터링"

msgid ""
"Keep an eye on client and team member logins and platform activity to ensure"
" all their actions are authorized within the case parameters and that all "
"members are performing their duties as required."
msgstr ""
"클라이언트 및 팀 구성원 로그인 및 플랫폼 활동을 주시하여 모든 조치가 케이스 매개 변수 내에서 권한이 부여되고 모든 구성원이 필요에 "
"따라 의무를 수행하는지 확인하십시오."

msgid "Employ Advanced Searches"
msgstr "고급 검색 채용"

msgid ""
"Find exactly what you need when you need it. Search cases by user and client"
" names, keywords, timelines, uploaded documents, and much more!"
msgstr ""
"필요할 때 필요한 것을 정확하게 찾으십시오. 사용자 및 고객 이름, 키워드, 타임 라인, 업로드 된 문서 등으로 사례를 검색하십시오!"

msgid "Create Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드 만들기"

msgid ""
"Generate specialized case fields for client and team member input, and "
"gather the data you need from everyone involved. Make the case interface "
"unique to your business and brand!"
msgstr ""
"고객 및 팀원 입력을위한 특수 사례 필드를 생성하고 관련된 모든 사람으로부터 필요한 데이터를 수집하십시오. 귀하의 비즈니스와 브랜드에 "
"맞는 케이스 인터페이스를 만드십시오!"

msgid "Create Custom Templates"
msgstr "사용자 지정 템플릿 만들기"

msgid ""
"Develop an enormous range of custom forms and templates for distribution and"
" completion both during and after a case (like client exit surveys). "
"Whatever form you need, you can create!"
msgstr ""
"사례 중과 후에 (고객 종료 조사와 같이) 배포 및 완료를위한 방대한 범위의 사용자 정의 양식 및 템플릿을 개발하십시오. 필요한 양식이 "
"무엇이든 만들 수 있습니다!"

msgid "Violet Cherry"
msgstr "바이올렛 체리"

msgid "As-You-Go Invoicing"
msgstr "종량 인보이스"

msgid "Kenny Herndon"
msgstr "케니 허던"

msgid "Patrick Bennett"
msgstr "패트릭 베넷"

msgid ""
"We’re here to help! Get in touch if you still have any questions and we’ll "
"reply within two working days."
msgstr "우린 도와 줬어! 문의 사항이 있으시면 2 일 이내에 답변 드리겠습니다."

msgid "* Email is not valid."
msgstr "* 이메일이 유효하지 않습니다."

msgid "Low"
msgstr "낮은"

msgid "Medium"
msgstr "매질"

msgid "High"
msgstr "높은"

msgid "Critical"
msgstr "위독한"

msgid "Choose Importance"
msgstr "중요성 선택"

msgid "Department"
msgstr "학과"

msgid "Sales"
msgstr "매상"

msgid "Other"
msgstr "다른"

msgid "Choose Department"
msgstr "부서 선택"

msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

msgid "Importance"
msgstr "중요성"

msgid "Send A New Message"
msgstr "새 메시지 보내기"

msgid "Send message"
msgstr "문자 보내"

msgid "Answers to Questions"
msgstr "질문에 대한 답변"

msgid ""
"Have any questions? Read further guidance in our answers to customers’ "
"queries and find the answers to your own."
msgstr "질문 있으십니까? 고객의 질문에 대한 답변에서 추가 지침을 읽고 자신의 답변을 찾으십시오."

msgid "How secure is CaseActive?"
msgstr "CaseActive는 얼마나 안전합니까?"

msgid ""
"CaseActive uses military and bank grade 128-bit SSL encryption for data "
"transmission and 256-bit AES encryption for data at rest. Every CaseActive "
"instance has a unique key generated, providing an additional layer of "
"security for your business. We will never allow another company to access "
"your database or storage system."
msgstr ""
"CaseActive는 데이터 전송에 군용 및 은행 등급 128비트 SSL 암호화를 사용하고 저장 데이터에 256비트 AES 암호화를 "
"사용합니다. 모든 CaseActive 인스턴스에는 고유한 키가 생성되어 비즈니스에 추가 보안 계층을 제공합니다. 우리는 다른 회사가 "
"귀하의 데이터베이스 또는 스토리지 시스템에 액세스하는 것을 절대 허용하지 않습니다."

msgid ""
"I have an existing system in place, Can CaseActive work with my existing "
"system?"
msgstr "기존 시스템이 있습니다. CaseActive가 기존 시스템과 함께 작동할 수 있습니까?"

msgid ""
"Yes, you can integrate our proprietary API or import module to automatically"
" create cases, assign users, and generate reports based on your system "
"input."
msgstr ""
"예, 당사의 독점 API 또는 가져오기 모듈을 통합하여 케이스를 자동으로 생성하고, 사용자를 할당하고, 시스템 입력을 기반으로 보고서를 "
"생성할 수 있습니다."

msgid ""
"We have clients all over the world. Is CaseActive available in other "
"languages?"
msgstr "우리는 전 세계에 고객을 보유하고 있습니다. CaseActive를 다른 언어로 사용할 수 있습니까?"

msgid ""
"Yes, CaseActive app and communication can be translated into over 60 "
"languages, including, Mandarin Chinese, Spanish, Hindi and Russian as well "
"as English."
msgstr ""
"예, CaseActive 앱과 커뮤니케이션은 중국어, 스페인어, 힌디어, 러시아어 및 영어를 포함한 60개 이상의 언어로 번역될 수 "
"있습니다."

msgid "Can I add a logo or customize CaseActive in any way?"
msgstr "어떤 식으로든 로고를 추가하거나 CaseActive를 사용자 지정할 수 있습니까?"

msgid ""
"Absolutely! CaseActive was designed with you in mind. On the admin panel "
"setting page, you can upload your own personal color and choose your company"
" colors."
msgstr ""
"전적으로! CaseActive는 귀하를 염두에 두고 설계되었습니다. 관리자 패널 설정 페이지에서 자신의 개인 색상을 업로드하고 회사 "
"색상을 선택할 수 있습니다."

msgid "Is CaseActive compatible with any device (PC, Mac, Tablet and Mobile)?"
msgstr "CaseActive는 모든 장치(PC, Mac, 태블릿 및 모바일)와 호환됩니까?"

msgid ""
"CaseActive is a responsive web app. It runs in any web browser like Internet"
" Explorer, Firefox, Safari or Chrome, etc. This means that the type of "
"device (PC, Mac, Tablet and Mobile) you are using makes no difference. "
"Simply open the web browser, log in to your CaseActive account, and you are "
"all set."
msgstr ""
"CaseActive는 반응형 웹 앱입니다. Internet Explorer, Firefox, Safari 또는 Chrome 등과 같은 "
"모든 웹 브라우저에서 실행됩니다. 즉, 사용 중인 장치 유형(PC, Mac, 태블릿 및 모바일)에 차이가 없습니다. 웹 브라우저를 열고 "
"CaseActive 계정에 로그인하기만 하면 모든 설정이 완료됩니다."

msgid "How many clients can I have?"
msgstr "얼마나 많은 고객을 가질 수 있습니까?"

msgid ""
"You are billed per staff seat, per month. You can have unlimited client "
"users."
msgstr "매월 직원 수당 요금이 청구됩니다. 무제한 클라이언트 사용자를 가질 수 있습니다."

msgid "Enhance User Experience"
msgstr "사용자 경험 향상"

msgid ""
"There are no minimum fees and no upfront commitments. You only pay per staff"
" seat, per month."
msgstr "최소 수수료와 사전 약정이 없습니다. 한 달에 한 직원 자리에 대해서만 비용을 지불합니다."

msgid "Pro"
msgstr "찬성"

msgid "per Month"
msgstr "달마다"

msgid "Everything you need to get started. 3 seats are included."
msgstr "시작하는 데 필요한 모든 것. 3개의 좌석이 포함되어 있습니다."

msgid "Business"
msgstr "사업"

msgid "Popular"
msgstr "인기 있는"

msgid "Our most popular plan. 4 seats are included."
msgstr "가장 인기 있는 플랜입니다. 4개의 좌석이 포함되어 있습니다."

msgid "Enterprise"
msgstr "기업"

msgid "Contact sales for pricing"
msgstr "가격은 영업팀에 문의하세요."

msgid "Custom Pricing, Advanced features, SSO, Webhooks."
msgstr "사용자 정의 가격, 고급 기능, SSO, Webhook."

msgid "Contact Sales"
msgstr "영업팀에 문의"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Communicate and share docs with your clients"
msgstr "고객과 의사 소통 및 문서 공유"

msgid "Schedule recurring events and meetings"
msgstr "반복되는 이벤트 및 회의 일정 잡기"

msgid "Fully customize your form to generate data"
msgstr "데이터를 생성하기 위해 양식을 완전히 사용자 정의"

msgid "Keep track of case progression"
msgstr "케이스 진행 상황 추적"

msgid "Request compliant e-signatures from multiple users"
msgstr "여러 사용자에게 규정 준수 전자 서명 요청"

msgid "Generate invoice for your client to view or pay"
msgstr "고객이 보거나 지불할 인보이스 생성"

msgid "ToDos"
msgstr "할 일"

msgid "Allows everyone to know what is coming up and due"
msgstr "모든 사람이 예정된 일과 예정된 일을 알 수 있습니다."

msgid "Auto notify the user when something is due"
msgstr "기한이 있을 때 사용자에게 자동 알림"

msgid "Add custom case fields for all your cases"
msgstr "모든 케이스에 대한 사용자 정의 케이스 필드 추가"

msgid "Custom Branding"
msgstr "맞춤형 브랜딩"

msgid "Make your app unique with logo and color styles"
msgstr "로고 및 색상 스타일로 고유한 앱 만들기"

msgid "Access to customer support"
msgstr "고객 지원에 액세스"

msgid "Storage"
msgstr "저장"

msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없는"

msgid "Additional Users Seats"
msgstr "추가 사용자 시트"

msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

msgid "$83.34"
msgstr "$83.34"

msgid "Convo with recording"
msgstr "녹음과 대화"

msgid "Video or audio chat with recording saved to the case"
msgstr "케이스에 녹음된 내용이 저장된 영상 또는 음성 채팅"

msgid "API Access"
msgstr "API 액세스"

msgid "Automate tasks with access to API"
msgstr "API에 액세스하여 작업 자동화"

msgid "Module Templates"
msgstr "모듈 템플릿"

msgid "Create a standard template and reuse it"
msgstr "표준 템플릿 생성 및 재사용"

msgid "Autorun an action when a case or case assigned is triggered"
msgstr "할당된 케이스 또는 케이스가 트리거될 때 작업 자동 실행"

msgid "Newsletter"
msgstr "뉴스 레터"

msgid "Send general, birthday, or holiday messages to clients (Coming Soon)"
msgstr "고객에게 일반, 생일 또는 휴일 메시지 보내기(곧 제공)"

msgid "Encryption at rest"
msgstr "미사용 암호화"

msgid "Protects your data from system compromise"
msgstr "시스템 손상으로부터 데이터를 보호합니다."

msgid "Encryption in transit"
msgstr "전송 중 암호화"

msgid "Protects your data if communications are intercepted"
msgstr "통신이 가로채는 경우 데이터를 보호합니다."

msgid "SAML-based single sign-on (SSO)"
msgstr "SAML 기반 싱글 사인온(SSO)"

msgid "Respond realtime to events"
msgstr "이벤트에 실시간으로 응답"

msgid "Seamless Collaboration"
msgstr "원활한 협업"

msgid ""
"CaseActive streamlines digital collaboration between your company and "
"clients - from consultation to resolution, all on one platform."
msgstr "CaseActive는 하나의 플랫폼에서 상담부터 해결까지 회사와 클라이언트 간의 디지털 협업을 간소화합니다."

msgid "Take a tour"
msgstr "둘러보기"

msgid "Stay Connected"
msgstr "대기 중"

msgid ""
"Maintain instant contact with team members using CaseActive's user-friendly "
"interface as your one-stop hub for client and case management."
msgstr ""
"고객 및 사례 관리를위한 원 스톱 허브로 CaseActive의 사용자 친화적 인 인터페이스를 사용하여 팀원과 즉각적인 연락을 "
"유지하십시오."

msgid "Connect"
msgstr "잇다"

msgid "Case Feed keeps you up-to-date with your clients."
msgstr "사례 피드는 고객에게 최신 정보를 제공합니다."

msgid "Schedule"
msgstr "시간표"

msgid "Create events, invite attendees, and monitor your calendar."
msgstr "일정 만들기, 참석자 초대 및 캘린더 모니터링."

msgid "Call"
msgstr "요구"

msgid "Engage in live video conference calls any time, anywhere."
msgstr "언제 어디서나 실시간 화상 회의에 참여하십시오."

msgid "Share"
msgstr "몫"

msgid "Securely upload files, discuss them, and share."
msgstr "파일을 안전하게 업로드하고 토론하고 공유하십시오."

msgid "Powerful Case Management"
msgstr "강력한 케이스 관리"

msgid "Out-of-the-Box Functionality"
msgstr "Out-of-the-Box 기능"

msgid "Easily assign individuals"
msgstr "개인을 쉽게 할당"

msgid "or teams to a case and collaborate with clients."
msgstr "또는 팀을 사례에 초대하고 고객과 협력 할 수 있습니다."

msgid "Manage user groups"
msgstr "사용자 그룹 관리"

msgid "and customize access permissions."
msgstr "액세스 권한을 사용자 정의 할 수 있습니다."

msgid "All data is automatically backed up"
msgstr "모든 데이터가 자동으로 백업됩니다."

msgid "in case a recovery is ever needed."
msgstr "복구가 필요할 경우를 대비하여"

msgid "All information"
msgstr "모든 정보"

msgid "is securely encrypted, ensuring your absolute privacy."
msgstr "안전하게 암호화되어 절대적인 프라이버시를 보장합니다."

msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

msgid "with your own colors and logo."
msgstr "당신의 자신의 색깔 및 로고로."

msgid "can be enabled/disabled at any time."
msgstr "언제든지 활성화 / 비활성화 할 수 있습니다."

msgid "Benefits of "
msgstr "장점"

msgid "Reduction in time "
msgstr "시간 단축"

msgid "to intake new clients"
msgstr "새로운 고객을 받아들이기 위해"

msgid "Minimize "
msgstr "최소화"

msgid "the chance of "
msgstr "기회"

msgid "malpractice"
msgstr "부정 요법"

msgid "Better experience "
msgstr "더 나은 경험"

msgid "for your client"
msgstr "당신의 클라이언트를 위해"

msgid "Increase in caseload capacity "
msgstr "케이스로드 용량 증가"

msgid "per staff"
msgstr "직원당"

msgid "Get Started with our Built-in Apps"
msgstr "내장 된 앱 시작하기"

msgid "All you need in one place."
msgstr "한 곳에서 필요한 모든 것."

msgid "Case Feed"
msgstr "사례 피드"

msgid ""
"Easily assign a client, staff, and associates to a case and engage in a "
"secure space that lets you post case progress, have real-time chat and video"
" conversations, as well as schedule events, e-sign/upload/download "
"documents, and much more."
msgstr ""
"고객, 직원 및 직원을 사례에 쉽게 할당하고 사건 진행 상황을 게시하고 실시간 채팅 및 비디오 대화를 할 수있을뿐만 아니라 이벤트 예약,"
" 전자 서명 / 업로드 / 다운로드 문서 및 훨씬 더."

msgid "Case Invoices"
msgstr "케이스 인보이스"

msgid ""
"With as-you-go invoicing, client billing is just a click away, and lets you "
"send automatically-generated fund requests and receive direct payments in "
"return."
msgstr "송장 결제 기능을 사용하면 고객 청구가 한 번의 클릭으로 자동 생성 된 펀드 요청을 보내고 직접 대금을받을 수 있습니다."

msgid "Case Events"
msgstr "케이스 이벤트"

msgid ""
"Keep your case calendar organized at all times, scheduling events, inviting "
"attendees, sending event reminders, and ensuring everything remains on-"
"track."
msgstr ""
"항상 행사 일정을 정리하고, 행사를 예약하고, 참석자를 초대하고, 이벤트 알림을 보내며, 모든 정보가 제대로 유지되도록하십시오."

msgid "Case Convo"
msgstr "케이스 컨보"

msgid ""
"Meet with the clients and team members virtually 'face-to-face' through "
"built-in video conferencing so you can speak directly with everyone "
"involved."
msgstr ""
"내장 된 화상 회의를 통해 사실상 &#39;대면&#39;클라이언트 및 팀원과 만나 관련 모든 사람과 직접 대화 할 수 있습니다."

msgid "Case Forms & E-signs"
msgstr "케이스 양식 및 전자 서명"

msgid ""
"Fully customize your case form to generate unique templates that serve your "
"specific needs. These templates can then be distributed to clients and team "
"members to fill and sign"
msgstr ""
"특정 요구에 맞는 고유 한 템플릿을 생성하도록 사례 양식을 완전히 사용자 정의하십시오. 그런 다음이 템플릿을 클라이언트 및 팀 구성원에게"
" 배포하여 작성하고 서명 할 수 있습니다."

msgid "Case notes"
msgstr "사례 메모"

msgid ""
"Keep notes with custom fields and attachments on case progression for "
"current and future team members"
msgstr "현재 및 미래의 팀 구성원을 위한 사례 진행에 대한 사용자 정의 필드 및 첨부 파일로 메모 유지"

msgid "Case Media"
msgstr "케이스 미디어"

msgid ""
"Upload, share, comment on, and download files pertaining to the case so "
"everyone has a reference on all the important details, people, and "
"situations."
msgstr ""
"모든 사람이 모든 중요한 세부 사항, 사람 및 상황에 대한 참조를 가질 수 있도록 사례와 관련된 파일을 업로드, 공유, 댓글 작성 및 "
"다운로드하십시오."

msgid "About Case"
msgstr "사례 정보"

msgid ""
"Let clients and staff view general details for the cases they're involved "
"in. You can then close the case once everything is wrapped up, or give a "
"team member authorization to do so."
msgstr ""
"고객과 직원이 관련된 사례에 대한 일반적인 세부 정보를 볼 수 있도록합니다. 모든 사항이 마무리되면 사례를 닫거나 팀 구성원에게 승인 할"
" 수 있습니다."

msgid "Plus Many More Features"
msgstr "더 많은 기능"

msgid ""
"Use the Self-Serve Administrative Feature Take total control of your "
"CaseActive management suite from the platform itself."
msgstr "셀프 서비스 관리 기능 사용 플랫폼 자체에서 CaseActive 관리 제품군을 완전히 제어하십시오."

msgid ""
"Effortlessly link your existing system with CaseActive Integrate our "
"proprietary API to automatically create cases, assign users, and generate "
"reports based on your system input."
msgstr ""
"기존 시스템을 CaseActive와 쉽게 연결하여 독점 API를 통합하여 사례를 자동으로 생성하고 사용자를 할당하며 시스템 입력을 "
"기반으로 보고서를 생성합니다."

msgid "Multi-Language Enabled:"
msgstr "다중 언어 사용 :"

msgid "Interact with clients in"
msgstr "에서 고객과 상호 작용"

msgid "70+ languages"
msgstr "70 개 이상의 언어"

msgid ""
"Whether working locally or globally, you can translate your client's native "
"tongue through CaseActive's"
msgstr "지역적으로나 전 세계적으로 일하든, CaseActive &#39;s를 통해 고객의 모국어를 번역 할 수 있습니다."

msgid "language management system"
msgstr "언어 관리 시스템"

msgid "No more confusion or limits."
msgstr "혼란이나 한계가 없습니다."

msgid "Let's see what others are saying"
msgstr "다른 사람들이 말하는 것을 보자."

msgid ""
"Discover how our awesome customers - from small businesses to corporate "
"enterprises - boosted their competitive advantage by becoming CaseActive "
"warriors."
msgstr "소기업에서 기업에 이르기까지 우리의 훌륭한 고객이 CaseActive 전사가되어 어떻게 경쟁 우위를 강화했는지 알아보십시오."

msgid "SUPPORT"
msgstr "지원하다"

msgid "Everything at Your Fingertips."
msgstr "손끝에 모든 것."

msgid ""
"Get started with your CaseActive app by following our video guide, and "
"customize it to suit your needs."
msgstr "동영상 가이드에 따라 CaseActive 앱을 시작하고 필요에 맞게 맞춤 설정하십시오."

msgid "What are you looking for..."
msgstr "너 뭐 찾고 있니?"

msgid "Last Updated: June 7, 2021"
msgstr "최종 업데이트 : 2021 년 6 월 7 일"

msgid ""
"CaseActive reserves the right, at any time and at its sole discretion, to "
"update and change any or all of these Terms of Service. When CaseActive "
"changes these Terms of Service, CaseActive will modify the 'Last Updated' "
"date above. You are responsible for regularly reviewing the most current "
"version of the of Service. Your continued use of the Services after any such"
" changes have been made shall constitute your consent to be bound by such "
"changes. If you object to any changes to these Terms of Service, your sole "
"and exclusive remedy shall be to terminate the Services according to the "
"terms herein."
msgstr ""
"CaseActive는 언제든지 단독 재량으로 본 서비스 약관의 일부 또는 전부를 업데이트하고 변경할 권리를 보유합니다. "
"CaseActive가 본 서비스 약관을 변경하면 CaseActive는 위의 &#39;마지막 업데이트&#39;날짜를 수정합니다. 귀하는 "
"최신 버전의 서비스를 정기적으로 검토 할 책임이 있습니다. 그러한 변경이 이루어진 후에도 서비스를 계속 사용하는 것은 그러한 변경에 "
"구속된다는 데 동의하는 것으로 간주됩니다. 귀하가 본 서비스 약관의 변경에 대해 이의를 제기하는 경우 귀하의 유일하고 배타적 인 구제책은"
" 본 약관에 따라 서비스를 종료하는 것입니다."

msgid ""
"These General Terms of Service apply to the Services in general. The "
"additional terms applicable to each Service offered are set forth in the "
"links provided below (the 'Additional Terms of Service')."
msgstr ""
"이 일반 서비스 약관은 일반적으로 서비스에 적용됩니다. 제공되는 각 서비스에 적용되는 추가 약관은 아래 제공된 링크 ( &#39;추가 "
"서비스 약관&#39;)에 명시되어 있습니다."

msgid "1. Services:"
msgstr "1. 서비스 :"

msgid ""
"Our proprietary software is a service platform that we host for our "
"customers in order to offer the services detailed below. To subscribe for a "
"Service, you must execute an Order Form for that Service and/or complete the"
" sign-up flow for that Service. You are only entitled to use the Services "
"for which you have subscribed and paid, and your use of the Services is "
"subject to your compliance with all terms and conditions of the Agreement. "
"You acknowledge and agree that we reserve the right to modify the Services "
"(or any part thereof) from time to time and that we shall not be liable to "
"you or to any third party for any modification to the Services."
msgstr ""
"당사의 독점 소프트웨어는 아래에 자세히 설명 된 서비스를 제공하기 위해 고객을 위해 호스팅하는 서비스 플랫폼입니다. 서비스에 가입하려면 "
"해당 서비스에 대한 주문 양식을 실행하거나 해당 서비스에 대한 가입 절차를 완료해야합니다. 귀하는 가입하고 지불 한 서비스 만 사용할 수"
" 있으며 서비스를 사용하려면 계약의 모든 약관을 준수해야합니다. 귀하는 당사가 때때로 서비스 (또는 그 일부)를 수정할 수있는 권리를 "
"보유하며 서비스에 대한 수정에 대해 귀하 또는 제 3 자에게 책임을지지 않음을 인정하고 동의합니다."

msgid ""
"1.2 Description of CaseActive Service: CaseActive Service is the suite of "
"hosted software services for online client collaboration management offered "
"by CaseActive LLC. The sign-up flow that you have agreed to, or the Order "
"Form you have executed, identifies the CaseActive Service you have "
"subscribed for, the subscription term and the fees payable by you for the "
"CaseActive Service. The additional terms and conditions applicable to your "
"use of the CaseActive Service are set forth at:"
msgstr ""
"1.2 CaseActive 서비스에 대한 설명 : CaseActive Service는 CaseActive LLC에서 제공하는 온라인 "
"클라이언트 협업 관리를위한 호스팅 소프트웨어 서비스 모음입니다. 귀하가 동의 한 가입 절차 또는 귀하가 실행 한 주문 양식은 귀하가 가입"
" 한 CaseActive 서비스, 가입 기간 및 CaseActive 서비스에 대해 귀하가 지불해야하는 수수료를 식별합니다. "
"CaseActive 서비스 사용에 적용되는 추가 약관은 다음 위치에 명시되어 있습니다."

msgid "2. Expanding the Services:"
msgstr "2. 서비스 확장 :"

msgid ""
"You may subscribe to any additional Services, including new Services as may "
"be made available by CaseActive from time to time, or increase your existing"
" Services by executing an additional Order Form or sign-up flow, as part of "
"the Services. Each new sign-up flow or Order Form will include the price and"
" billing date(s) of the Services being added at that time. All new Services "
"are subject to these General Terms of Service and any additional terms and "
"conditions that may specifically apply to such additional Services."
msgstr ""
"귀하는 때때로 CaseActive가 제공하는 새로운 서비스를 포함하여 추가 서비스에 가입하거나 서비스의 일부로 추가 주문 양식 또는 가입"
" 절차를 실행하여 기존 서비스를 증가시킬 수 있습니다. 각각의 새로운 가입 절차 또는 주문 양식에는 해당 시점에 추가되는 서비스의 가격 "
"및 청구 날짜가 포함됩니다. 모든 새로운 서비스에는 이러한 일반 서비스 약관 및 해당 추가 서비스에 구체적으로 적용될 수있는 추가 약관이"
" 적용됩니다."

msgid "3. Customer Support:"
msgstr "3. 고객 지원 :"

msgid ""
"Provided you have paid all fees payable by you for the Services, we will use"
" commercially reasonable efforts to provide, at no charge to you, technical "
"support services to you and your authorized users who have subscribed to the"
" Services. A client services representative will be assigned to your cases. "
"Unlimited cases are accepted from authorized users. Our standard support is "
"available 24/7, excluding major holidays, which include Memorial Day, "
"Independence Day, Labor Day, Thanksgiving, Christmas, and New Year’s Day. "
"You may contact customer support by using our"
msgstr ""
"귀하가 서비스에 대해 귀하가 지불 한 모든 비용을 지불 한 경우, 당사는 귀하와 귀하의 서비스에 가입 한 승인 된 사용자에게 기술 지원 "
"서비스를 무료로 제공하기 위해 상업적으로 합리적인 노력을 기울일 것입니다. 고객 서비스 담당자가 귀하의 사례에 배정됩니다. 권한이없는 "
"사용자는 무제한 사례를 수락 할 수 있습니다. 우리의 표준 지원은 현충일, 독립 기념일, 노동절, 추수 감사절, 크리스마스 및 새해를 "
"포함한 주요 공휴일을 제외하고 연중 무휴로 제공됩니다. 당사를 사용하여 고객 지원에 문의 할 수 있습니다"

msgid "Contact Form"
msgstr "문의 양식"

msgid ". Our response time shall not be greater than two business days."
msgstr ". 응답 시간은 영업일 기준 2 일을 넘지 않아야합니다."

msgid "4. Training:"
msgstr "4. 교육 :"

msgid ""
"Provided you have paid all fees payable by you for the Services, we shall "
"make available remote, live or recorded training sessions to your "
"designated, named and authorized users as well as provide tutorials that are"
" accessible via the Help and Training section of our website at no "
"additional charge. For some Services we provide some on-site training on "
"request and for an additional charge. Please contact us by using our"
msgstr ""
"귀하가 서비스에 대해 귀하가 지불해야하는 모든 비용을 지불 한 경우, 당사는 귀하의 지정, 명명 된 및 승인 된 사용자에게 원격, 실시간"
" 또는 기록 된 교육 세션을 제공하고 웹 사이트의 도움말 및 교육 섹션을 통해 액세스 할 수있는 자습서를 제공합니다 추가 비용이 들지 "
"않습니다. 일부 서비스의 경우 요청시 추가 비용으로 현장 교육을 제공합니다. 우리를 사용하여 문의하시기 바랍니다"

msgid "for more information about on-site training."
msgstr "현장 교육에 대한 자세한 내용은"

msgid "5. Your Rights and Restrictions:"
msgstr "5. 귀하의 권리와 제한 :"

msgid ""
"5.1 License: Subject to the terms and conditions of the Agreement, and upon "
"timely payment of all applicable fees set forth in the Order Form or sign-up"
" flow, we hereby grant to you a non-exclusive, non-transferable, limited "
"right and license to use (and permit your authorized users to use) the "
"Services to which you have subscribed, solely for your internal business "
"purposes."
msgstr ""
"5.1 라이센스 : 계약 조건에 따라 주문 양식 또는 가입 절차에 명시된 모든 해당 요금을 적시에 지불하면 당사는 귀하에게 비 독점적이고"
" 양도 불가능하며 제한된 권리를 부여합니다. 내부 비즈니스 목적으로 만 귀하가 가입 한 서비스를 사용하고 허가 된 사용자가 사용하도록 "
"허가합니다."

msgid ""
"5.2 Authorized Users: You (i) are responsible for your authorized users' "
"compliance with the Agreement, and (ii) shall use commercially reasonable "
"efforts to prevent unauthorized access to or use of the Services and shall "
"notify us immediately of any such unauthorized access or use. It is your "
"responsibility to remove access to the Services if the authorized status of "
"a user or designated employee changes."
msgstr ""
"5.2 허가 된 사용자 : 귀하는 (i) 귀하의 허가 된 사용자의 계약 준수에 대한 책임이 있으며 (ii) 서비스에 대한 무단 액세스 "
"또는 사용을 방지하기 위해 상업적으로 합리적인 노력을 기울여야하며 그러한 무단 액세스 또는 사용하다. 허가 된 사용자 또는 지정된 직원의"
" 상태가 변경되면 서비스에 대한 액세스 권한을 제거하는 것은 귀하의 책임입니다."

msgid ""
"5.3 Your Responsibilities and Restrictions: You are responsible for all "
"activities that occur under your user accounts or by your authorized users. "
"You shall: (i) have sole responsibility for the accuracy, quality, "
"integrity, legality, reliability and appropriateness of all data that you "
"submit to the Services; (ii) use commercially reasonable efforts to prevent "
"unauthorized control or tampering or any other unauthorized access to, or "
"use of, the Services and notify us promptly of any unauthorized use or "
"security breach; (iii) comply with all applicable local, state, federal, and"
" foreign laws (including laws regarding privacy and protection of personal "
"or consumer information) in using the Services; (iv) to the extent "
"applicable, comply with all applicable rules of credit card associations "
"(including American Express, MasterCard and Visa); and(v) obtain and "
"maintain all the computer hardware, software and communications equipment "
"needed to access the Services, and pay all access charges (e.g. ISP fees) "
"incurred by you in connection with your use of the Services."
msgstr ""
"5.3 귀하의 책임 및 제한 : 귀하는 귀하의 사용자 계정 또는 승인 된 사용자에 의해 발생하는 모든 활동에 대한 책임이 있습니다. "
"귀하는 : (i) 귀하가 서비스에 제출 한 모든 데이터의 정확성, 품질, 무결성, 적법성, 신뢰성 및 적절성에 대한 단독 책임이 "
"있습니다. (ii) 서비스에 대한 무단 제어 또는 변조 또는 기타 무단 액세스 또는 사용을 방지하기 위해 상업적으로 합당한 노력을 "
"기울이고, 무단 사용 또는 보안 위반에 대해 즉시 당사에 통지합니다. (iii) 서비스 사용에 관한 모든 해당 지역, 주, 연방 및 외국"
" 법률 (개인 정보 또는 개인 정보 보호 및 개인 정보 보호에 관한 법률 포함)을 준수합니다. (iv) 적용 가능한 한도 내에서 모든 "
"신용 카드 협회 규정 (American Express, MasterCard 및 Visa 포함)을 준수합니다. (v) 서비스에 액세스하는 "
"데 필요한 모든 컴퓨터 하드웨어, 소프트웨어 및 통신 장비를 확보 및 유지하고 서비스 사용과 관련하여 발생하는 모든 액세스 요금 (예 :"
" ISP 요금)을 지불합니다."

msgid ""
"You may not, and you shall ensure your authorized users do not, (i) "
"disassemble, reverse engineer, decompile or otherwise attempt to decipher "
"any code in connection with the Services, or modify, adapt, create derivate "
"works based upon, or translate the Services; (ii) license, sublicense, sell,"
" rent , assign, distribute, timeshare transfer, lease, loan, resell for "
"profit, distribute or otherwise commercially exploit, grant rights in or "
"make the Services available to any third party; (iii) use the Services "
"except as expressly authorized hereunder or in violation of any applicable "
"laws; (iv) engage in any illegal or deceptive trade practices with respect "
"to the Services; (v) circumvent or disable any security or other technical "
"features or measures of the Services or any other aspect of the Software or,"
" in any manner, attempt to gain or attain unauthorized access to the "
"Services or the related computer systems or networks; (vi) use the Services "
"to transmit infringing, libelous, obscene, threatening or otherwise "
"unlawful, unsafe, malicious, abusive or tortious material, or to store or "
"transmit material in violation of third-party privacy rights; (vii) use the "
"Service to store or transmit any viruses, worms, time bombs, Trojan horses "
"and other harmful or malicious code, files, scripts, agents or programs, or "
"to send spam or otherwise duplicative or unsolicited messages in violation "
"of applicable laws; or (viii) interfere with or disrupt the integrity or "
"performance of the Services or third-party data contained therein."
msgstr ""
"귀하는 권한이 부여 된 사용자가 (i) 서비스와 관련된 코드를 분해, 리버스 엔지니어링, 디 컴파일 또는 해독하려는 시도를하지 "
"않아야합니다. 서비스; (ii) 라이센스, 재 라이센스, 판매, 임대, 양도, 배포, 시분할 양도, 임대, 대출, 재판매, 이익을 "
"배포하거나 상업적으로 이용, 권리를 부여하거나 제 3 자에게 서비스를 제공하는 행위; (iii) 본 계약에서 명시 적으로 승인되거나 적용"
" 가능한 법률을 위반하는 경우를 제외하고 서비스를 사용합니다. (iv) 서비스와 관련하여 불법적이거나기만적인 거래 관행에 관여; (v) "
"서비스 또는 소프트웨어의 다른 측면에 대한 보안 또는 기타 기술적 기능이나 조치를 우회하거나 비활성화하거나, 어떤 식 으로든 서비스 또는"
" 관련 컴퓨터 시스템 또는 네트워크에 대한 무단 액세스를 얻거나 얻으려고 시도하는 행위 (vi) 서비스를 사용하여 침해 적, 비방 적, "
"외설적, 위협적이거나 불법적이거나 안전하지 않은, 악의적이거나 모욕적이거나 악의적 인 자료를 전송하거나 제 3 자의 개인 정보 보호 "
"권리를 위반하여 자료를 저장 또는 전송하는 행위; (vii) 본 서비스를 사용하여 바이러스, 웜, 시한 폭탄, 트로이 목마 및 기타 "
"유해하거나 악의적 인 코드, 파일, 스크립트, 에이전트 또는 프로그램을 저장 또는 전송하거나 관련 법률을 위반하여 스팸 또는 기타 복제 "
"또는 원치 않는 메시지를 보내는 행위 ; 또는 (viii) 서비스 또는 여기에 포함 된 타사 데이터의 무결성 또는 성능을 방해하거나 "
"중단시키는 행위."

msgid ""
"5.4 Reservation of Rights: No other rights are granted except as expressly "
"set forth in the Agreement. The Agreement is not a sale and does not convey "
"any rights or ownership in, or to, the Services or any underlying software. "
"We own all rights, title, and interest, including all intellectual property "
"rights, in and to the Services and the underlying software and any and all "
"updates, upgrades, modifications, enhancements, improvements or derivative "
"works thereof, and in any idea, know-how, and programs developed by us or "
"our licensors during the course of performance of the Services."
msgstr ""
"5.4 권리 보유 : 계약에 명시 적으로 명시된 경우를 제외하고 다른 권리는 부여되지 않습니다. 본 계약은 판매가 아니며 서비스 또는 "
"기본 소프트웨어에 대한 권리 나 소유권을 전달하지 않습니다. 당사는 서비스 및 기본 소프트웨어에 대한 모든 지적 재산권을 비롯하여 모든 "
"업데이트, 업그레이드, 수정, 개선, 개선 또는 파생 된 저작물에 대한 모든 권리, 소유권 및 이익을 소유합니다. 서비스 수행 과정에서 "
"당사 또는 라이센스 제공자가 개발 한 방법 및 프로그램."

msgid "6. Term and Termination:"
msgstr "6. 기간 및 해지 :"

msgid ""
"6.1 Term: The term of the Services varies depending on the Service you have "
"subscribed to and shall be set forth on the Order Form or agreed to in the "
"sign-up flow and shall renew as follows:"
msgstr ""
"6.1 기간 : 서비스 기간은 귀하가 가입 한 서비스에 따라 달라지며 주문 양식에 명시되어 있거나 가입 절차에 동의해야하며 다음과 같이 "
"갱신해야합니다."

msgid ""
"6.1.1 CaseActive Service Term: Your Subscription to CaseActive Service shall"
" automatically renew for successive one-month or one-year terms, as set out "
"on the Order Form or sign-up flow, unless we discontinue the Service you "
"provide us with notice of non-renewal at least thirty (30) days prior to the"
" expiration of the then-current term."
msgstr ""
"6.1.1 CaseActive 서비스 기간 : 귀하가 당사에 통지 한 서비스를 중단하지 않는 한, CaseActive 서비스에 대한 "
"귀하의 가입은 주문 양식 또는 가입 절차에 명시된대로 1 개월 또는 1 년 연속으로 자동 갱신됩니다. 당시의 기간이 만료되기 최소 30 "
"일 전에 갱신을하지 않습니다."

msgid ""
"6.1.2 CaseActive Website Services Term: Your subscription to CaseActive "
"website services shall automatically renew for successive one-month or one-"
"year terms, as set out on the Order Form or sign-up flow, unless we "
"discontinue the Service or you provide us with notice of non-renewal at "
"least thirty (30) days prior to the expiration of the then-current term."
msgstr ""
"6.1.2 CaseActive 웹 사이트 서비스 기간 : 귀하의 CaseActive 웹 사이트 서비스 가입은 서비스가 중단되거나 귀하가 "
"당사를 제공하지 않는 한 주문 양식 또는 가입 절차에 명시된대로 1 개월 또는 1 년의 연속 기간 동안 자동으로 갱신됩니다 당시의 기간이"
" 만료되기 최소 30 일 전에 갱신을 통지합니다."

msgid ""
"6.1.3 Written notice of non-renewal by you must be submitted to CaseActive, "
"LLC, 1107 W. 6th Ave., Ste B. Cheyenne, WY 82003."
msgstr ""
"6.1.3 갱신되지 않은 통지는 CaseActive, LLC, 1107 W. 6th Ave., Ste B. Cheyenne, WY "
"82003에 제출해야합니다."

msgid ""
"6.2 Termination: Either party may terminate the Agreement and all Service "
"subscriptions (i) if the other party breaches any of its material "
"obligations under the Agreement and such breach is not cured within thirty "
"(30) days of receipt of notice from the non-breaching party, or (ii) if the "
"other party becomes insolvent or bankrupt, liquidated or is dissolved, or "
"ceases substantially all of its business. We may terminate the Agreement "
"immediately in the event of a breach of Section 5.3 above. Upon a "
"termination of the Agreement, you will immediately discontinue all use of "
"the Services, cease to represent in any form that you are a user of the "
"Services, and destroy all our confidential Information in your possession. "
"Neither party shall be liable for any damages resulting from a termination "
"of the Agreement or any subscriptions to Services as provided for herein; "
"provided, however, that the termination of the Agreement shall not affect "
"any claim arising prior to such termination."
msgstr ""
"6.2 해지 : 양 당사자는 계약 및 모든 서비스 가입을 종료 할 수 있습니다. (i) 상대방이 본 계약에 따른 중요한 의무를 위반하고 "
"그러한 위반이 위반되지 않은 통지를받은 후 30 일 이내에 치료되지 않는 경우 또는 (ii) 상대방이 파산하거나 파산하거나 청산하거나 "
"해산하거나 실질적으로 모든 사업을 중단 한 경우. 우리는 상기 섹션 5.3을 위반하는 경우 즉시 계약을 종료 할 수 있습니다. 계약이 "
"종료되면 귀하는 서비스의 모든 사용을 즉시 중단하고 귀하가 서비스의 사용자라는 형태를 나타내지 않으며 귀하가 보유한 모든 기밀 정보를 "
"파기합니다. 어느 당사자도 계약 종료 또는 여기에 제공된 서비스 가입으로 인한 손해에 대해 책임을지지 않습니다. 단, 계약 종료는 그러한"
" 종료 이전에 발생한 어떠한 청구에도 영향을 미치지 않습니다."

msgid ""
"6.3 Handling of Your Data in the Event of Termination: You acknowledge and "
"agree that following expiration or termination of any of your subscriptions "
"to the Services, we may immediately deactivate the affected Services and "
"that, following a reasonable period of not less than ninety (90) days, may "
"delete your account and data. However, in the event that the Services are "
"terminated by us, we will grant you temporary, limited access to the "
"Services, not to exceed thirty (30) days, for the sole purpose of permitting"
" you to retrieve your proprietary data, provided, that you have paid in full"
" all good faith undisputed amounts owed to us. You further agree that we "
"shall not be liable to you or to any third party for any termination of your"
" access to the Services or deletion of your data, provided that we are in "
"compliance with the terms of this Section 6.3."
msgstr ""
"6.3 해지시 귀하의 데이터 처리 : 귀하는 서비스에 대한 가입이 만료 또는 해지 된 후, 당사는 영향을받는 서비스를 즉시 비활성화 할 "
"수 있으며, 합당한 기간에 90 (90) 년 이후에 해당 서비스를 즉시 비활성화 할 수 있음을 인정하고 동의합니다. ) 일, 계정과 "
"데이터가 삭제 될 수 있습니다. 그러나 당사가 서비스를 종료하는 경우, 당사는 귀하가 독점 데이터를 검색 할 수 있도록하기 위해 30 "
"일을 초과하지 않는 서비스에 대한 일시적인 제한된 액세스 권한을 귀하에게 부여합니다. 당신은 우리에게 빚지지 않은 금액을 전적으로 선의로"
" 지불했습니다. 귀하는 또한 본 섹션 6.3의 조항을 준수하는 한 귀하가 서비스에 대한 액세스 종료 또는 데이터 삭제에 대해 귀하 또는 "
"제 3 자에게 책임을지지 않음에 동의합니다."

msgid "7. Fees:"
msgstr "7. 요금 :"

msgid ""
"7.1 Service Fees: You shall pay the non-refundable fees for the Services in "
"the amount set forth in the sign-up flow or Order Form ('Service Fees') and "
"according to the billing frequency stated in the sign-up flow or Order Form."
" Service Fees shall be due and payable on the date of the invoice. Service "
"Fees may be increased based upon our then-current fees. Service Fees are "
"non-refundable even if you terminate your subscription early."
msgstr ""
"7.1 서비스 요금 : 귀하는 가입 절차 또는 주문 양식 ( &#39;서비스 요금&#39;)에 명시된 금액과 가입 절차 또는 주문에 "
"명시된 청구 빈도에 따라 서비스에 대한 환불 불가능한 요금을 지불해야합니다. 형태. 서비스 요금은 청구서 날짜에 지불해야합니다. 서비스 "
"요금은 당시의 요금에 따라 인상 될 수 있습니다. 서비스 요금은 구독을 조기에 해지하더라도 환불되지 않습니다."

msgid ""
"7.2 Additional Fees: You may incur other non-refundable fees or charges for "
"your use of the Services in addition to those fees set forth in the Order "
"Form and/or sign-up flow. The additional non-refundable fees and charges are"
" set forth in the additional terms for the applicable Service."
msgstr ""
"7.2 추가 요금 : 주문 양식 및 / 또는 가입 절차에 명시된 요금 외에 서비스 사용에 대한 기타 환불 불가능 요금 또는 요금이 발생할"
" 수 있습니다. 환불 불가능한 추가 요금 및 요금은 해당 서비스에 대한 추가 약관에 명시되어 있습니다."

msgid ""
"7.3 Late Payments: You acknowledge that your failure to pay any fees or "
"charges when due may result in suspension or termination of your CaseActive "
"product subscription(s). If you fail to pay any of the fees or charges due "
"hereunder, CaseActive reserves the right to engage a collections agency to "
"collect the fees and charges and you shall pay all costs incurred by "
"CaseActive in connection with the collection of such past due amounts, "
"including, without limitation, reasonable attorneys’ and collections "
"agencies’ fees plus interest in an amount equal to the lesser of 1.0% per "
"month or the maximum rate permitted by applicable law."
msgstr ""
"7.3 늦은 지불 : 귀하는 기한 내에 수수료 나 비용을 지불하지 않으면 CaseActive 제품 구독이 정지되거나 종료 될 수 있음을 "
"인정합니다. 귀하가 본 계약에 따른 수수료 또는 요금을 지불하지 않은 경우, CaseActive는 수수료 및 요금을 징수하기 위해 징수 "
"대행사를 고용 할 권리를 보유하며, 귀하는 과거의 적법한 금액의 징수와 관련하여 CaseActive에 의해 발생한 모든 비용을 "
"지불해야합니다 , 합리적인 변호사 및 징수 대행사 수수료에 월 1.0 % 미만 또는 해당 법률이 허용하는 최대 요율에 해당하는이자에 "
"대한이자에 대한 제한없이."

msgid ""
"7.4 Taxes: You shall be responsible for all sales tax, use tax, value added "
"taxes, withholding taxes and any other similar taxes and charges of any kind"
" imposed by federal, state or local governmental entities on the "
"transactions contemplated by the Agreement. When we have the legal "
"obligation to pay or collect taxes for which you are responsible, pursuant "
"to this Section, the appropriate amount shall be invoiced to and paid by you"
" unless you provide us with a valid tax exemption certificate authorized by "
"the appropriate taxing authority."
msgstr ""
"7.4 세금 : 귀하는 본 계약이 고려하는 거래에 대해 연방, 주 또는 지방 정부 기관이 부과 한 모든 판매 세, 사용 세, 부가가치세,"
" 원천세 및 기타 유사한 세금 및 요금에 대해 책임을집니다. 본 섹션에 따라 귀하가 책임을지는 세금을 납부하거나 징수 할 법적 의무가있는"
" 경우, 귀하가 해당 세금 기관이 승인 한 유효한 세금 면제 증명서를 제공하지 않는 한 적절한 금액이 청구되고 귀하가 지불해야합니다."

msgid "8. Representations and Warranties:"
msgstr "8. 진술 및 보증 :"

msgid ""
"8.1 Mutual Representations and Warranties: Each party hereby represents and "
"warrants to the other party that (i) it has all necessary authority to enter"
" into and perform its obligations under the Agreement without the consent of"
" any third party or breach of any contract or agreement with any third "
"party, (ii) all persons performing any obligations hereunder have entered "
"into all necessary agreements in order for it to comply with the terms and "
"conditions of the Agreement, and (iii) it shall comply in all material "
"respects with all laws applicable to the Services."
msgstr ""
"8.1 상호 진술 및 보증 : 각 당사자는 (i) 제 3 자의 동의없이 또는 계약 또는 계약의 위반없이 계약에 따라 의무를 이행하고 수행"
" 할 수있는 모든 권한을 상대방에게 진술하고 보증합니다. 제 3 자, (ii) 본 계약의 조건을 준수하기 위해 본 계약에 따른 의무를 "
"수행하는 모든 사람은 필요한 모든 계약을 체결했으며 (iii) 모든 중요한 측면에서 적용 가능한 모든 법률을 준수해야합니다. 서비스."

msgid ""
"8.2 Additional Representations and Warranties: You warrant, represent and "
"covenant to us that you will use the Services only for lawful purposes in "
"accordance with the Agreement and all applicable CaseActive policies and "
"guidelines."
msgstr ""
"8.2 추가 진술 및 보증 : 귀하는 계약 및 적용 가능한 모든 CaseActive 정책 및 지침에 따라 합법적 인 목적으로 만 서비스를"
" 사용할 것임을 보증, 진술 및 약속합니다."

msgid ""
"8.3 Disclaimer of Warranties: EXCEPT FOR THE EXPRESS WARRANTIES SET FORTH IN"
" THIS SECTION 8, TO THE MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW, WE MAKE "
"NO OTHER WARRANTIES, EXPRESS, IMPLIED, STATUTORY OR OTHERWISE, IN LAW OR "
"FROM A COURSE OF DEALING OR USE OF TRADE, AS TO ANY MATTER, INCLUDING THOSE "
"OF MERCHANTABILITY, SATISFACTORY QUALITY, TITLE, FITNESS FOR A PARTICULAR "
"PURPOSE, OR NON-INFRINGEMENT. WE DO NOT WARRANT THAT THE SOFTWARE OR THE "
"SERVICES WILL MEET ALL OF YOUR REQUIREMENTS, INCLUDING ACCOUNTING "
"REQUIREMENTS, OR THAT THE USE OF THE SOFTWARE OR THE SERVICES WILL BE "
"UNINTERRUPTED OR ERROR-FREE. THE SOFTWARE AND SERVICES ARE PROVIDED TO YOU "
"ON AN 'AS IS' BASIS AND YOUR USE OF SOFTWARE AND SERVICES IS AT YOUR OWN "
"RISK, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, COMPLIANCE WITH ANY LAWS. THE PARTIES "
"EXPRESSLY ACKNOWLEDGE THAT THE DISCLAIMER OF WARRANTY CONSTITUTES AN "
"ESSENTIAL PART OF THE AGREEMENT."
msgstr ""
"8.3 보증의 부인 :이 섹션 8에 명시된 명시 적 보증을 제외하고 관련 법률이 허용하는 최대 범위까지, 당사는 법이나 거래 또는 사용 "
"과정에서 명시 적, 묵시적, 법적 또는 기타 어떠한 보증도하지 않습니다. 상품성, 만족스러운 품질, 소유권, 특정 목적에의 적합성 또는 "
"비 침해를 포함하여 모든 문제에 대한 무역. 당사는 소프트웨어 또는 서비스가 회계 요구 사항을 포함하여 귀하의 모든 요구 사항을 "
"충족하거나 소프트웨어 또는 서비스의 사용이 중단되지 않거나 오류가 없을 것이라고 보증하지 않습니다. 소프트웨어 및 서비스는 &#39;있는"
" 그대로&#39;제공되며 소프트웨어 및 서비스 사용은 모든 법률 준수를 포함하여 이에 국한되지 않고 귀하의 책임입니다. 양 당사자는 보증"
" 부인이 계약의 필수 부분을 구성 함을 명시 적으로 인정합니다."

msgid ""
"WE DISCLAIM ANY REPRESENTATIONS OR WARRANTIES THAT YOUR USE OF THE SERVICES "
"WILL SATISFY OR ENSURE COMPLIANCE WITH ANY LEGAL OBLIGATIONS OR LAWS OR "
"REGULATIONS. THIS DISCLAIMER APPLIES TO BUT IS NOT LIMITED TO ANY FEDERAL OR"
" STATE STATUTES OR REGULATIONS THAT MAY BE APPLICABLE TO YOU. YOU ARE SOLELY"
" RESPONSIBLE FOR ENSURING THAT YOUR USE OF THE SERVICES IS IN ACCORDANCE "
"WITH APPLICABLE LAW."
msgstr ""
"당사는 귀하의 서비스 사용이 법적 의무 나 법률 또는 규정을 준수하거나 만족시킬 것이라는 진술 또는 보증을 부인합니다. 그러나이 면책 "
"조항은 귀하에게 적용 할 수있는 연방 또는 주 법령 또는 규정에 제한되지 않습니다. 귀하는 서비스 사용이 관련 법률에 따라 책임을 져야 "
"할 전적인 책임이 있습니다."

msgid ""
"IF YOU ARE DISSATISFIED WITH THE SERVICES OR THIS AGREEMENT, YOUR SOLE AND "
"EXCLUSIVE REMEDY IS TO DISCONTINUE USING THE SERVICES."
msgstr "서비스 또는이 계약에 불만이있는 경우, 귀하의 유일하고 배타적 인 구제책은 서비스 사용을 중단하는 것입니다."

msgid "9. Confidential Information:"
msgstr "9. 기밀 정보 :"

msgid ""
"Unless expressly authorized by the other party, neither party shall disclose"
" to any third party any information or materials provided by the other party"
" under the Agreement and reasonably understood to be confidential "
"('Confidential Information'), or use such Confidential Information in any "
"manner other than to perform its obligations under the Agreement. The "
"foregoing restrictions do not apply to any information that is in the public"
" domain or already in the receiving party's possession, was known to the "
"receiving party prior to the date of disclosure or becomes known to the "
"receiving party thereafter from a third party having an apparent bona fide "
"right to disclose the information, or Confidential Information that the "
"receiving party is obligated to produce pursuant to an order of a court of "
"competent jurisdiction or a valid administrative subpoena, providing the "
"receiving party provides the disclosing party of timely notice of such a "
"court order or subpoena. Furthermore, you will ensure your authorized users "
"will keep in strict confidence all passwords and other access information to"
" the Services. This Section 9 shall survive termination or expiration of "
"this Agreement."
msgstr ""
"상대방이 명시 적으로 승인하지 않는 한, 어느 당사자도 계약에 따라 상대방이 제공하고 기밀로 합리적으로 이해되는 정보 또는 자료 ( "
"&#39;기밀 정보&#39;)를 제 3 자에게 공개하거나 그러한 기밀 정보를 다른 방식으로 사용할 수 없습니다. 계약에 따른 의무를 "
"수행하는 것보다. 앞서 언급 한 제한은 공개 도메인에 있거나 이미 수신 당사자가 소유하고 있거나 공개 날짜 이전에 수신 당사자에게 알려 "
"졌거나 그 이후에 명백한 정보가있는 제 3 자로부터 수신 당사자에게 알려진 정보에는 적용되지 않습니다. 정보를 공개 할 선의의 권리 또는"
" 관할 법원의 명령 또는 유효한 행정 소환장에 따라 수신 당사자가 생성해야하는 기밀 정보 (수신 당사자가 공개 당사자에게 해당 법원의 "
"적시 통지를 제공하는 경우) 명령 또는 소환장. 또한 귀하는 승인 된 사용자가 서비스에 대한 모든 비밀번호 및 기타 액세스 정보를 "
"엄격하게 기밀로 유지할 것입니다. 이 섹션 9는 본 계약의 종료 또는 만료 후에도 유효합니다."

msgid "10. Indemnification:"
msgstr "10. 배상 :"

msgid ""
"10.1 Indemnification for Infringement: Subject to Section 10.4, we shall, at"
" our expense, defend you against any third party claim brought against you "
"which alleges that the Services infringe any US patent issued to a third "
"party as of the Effective Date; or infringe any copyright, trademark or "
"trade secret of any third party (collectively referred to as the "
"'Intellectual Property Underlying the Services'). In the event that an "
"injunction is sought or obtained against use of the Intellectual Property "
"Underlying the Services or in our opinion is likely to be sought or "
"obtained, we shall, at our option and expense, either (i) procure for you "
"and your named authorized users the right to continue to use the Services, "
"or (ii) replace or modify the Services to make their use non-infringing "
"while being capable of substantially performing the same function. In the "
"event subsections (i) and (ii) above are not commercially practicable, we "
"may terminate the Services and refund any prepaid, but unused Service Fees. "
"We shall not be obligated to defend or be liable for any costs or damages "
"under this Section 10.1 if the alleged infringement arises out of or is in "
"any manner attributable to (i) any modification of any Services by you (or "
"any of your authorized or designated users) or (ii) use of Services in "
"combination with services and products not provided by CaseActive if such "
"infringement would have been avoided without such modification or "
"combination, or (iii) compliance with your designs or instructions or (iv) a"
" claim that does not state with specificity that the Services are the "
"subject of the claim (each an 'Excluded Claim'). The indemnification "
"obligations contained in this Section 10.1 shall survive any termination or "
"expiration of this Agreement."
msgstr ""
"10.1 침해에 대한 배상 : 10.4 항에 따라, 당사는 서비스가 유효일 현재 제 3 자에게 발행 된 미국 특허를 침해한다고 주장하는 "
"제 3 자 청구로부터 귀하를 비용으로 방어합니다. 또는 제 3 자의 저작권, 상표 또는 영업 비밀 (총칭하여 &#39;서비스의 기반이되는"
" 지적 재산&#39;이라고 함)을 침해하는 행위. 서비스의 기반이되는 지적 재산권의 사용에 대해 금지 명령을 받거나 획득하거나 당사의 "
"의견으로 구하거나 획득 할 가능성이있는 경우 당사는 당사의 선택과 비용으로 (i) 귀하와 귀하의 지명 된 자산을 조달합니다. 권한이 부여"
" 된 사용자는 서비스를 계속 사용하거나 (ii) 실질적으로 동일한 기능을 수행 할 수있는 동시에 서비스를 비침 해적으로 사용하도록 "
"서비스를 교체 또는 수정할 수있는 권리를 갖습니다. 위의 하위 섹션 (i) 및 (ii)가 상업적으로 실행 가능하지 않은 경우, 당사는 "
"서비스를 종료하고 선불되었지만 사용되지 않은 서비스 요금을 환불 할 수 있습니다. 당사는 주장 된 침해가 (i) 귀하 (또는 귀하가 승인"
" 한 또는 귀하가 승인 한 서비스)에 의한 서비스 수정으로 인해 발생하거나 어떤 방식 으로든 기인하는 경우 본 10.1 항에 따른 비용 "
"또는 손해에 대해 변호하거나 책임을지지 않습니다. 지정된 사용자) 또는 (ii) 그러한 수정이나 조합없이 그러한 침해를 피할 수있는 경우"
" CaseActive에서 제공하지 않은 서비스 및 제품과 함께 서비스 사용, 또는 (iii) 귀하의 설계 또는 지침 준수 또는 (iv) "
"다음과 같은 주장 서비스가 클레임의 대상임을 구체적으로 명시하지 않습니다 (각각 &#39;제외 클레임&#39;). 본 10.1 항에 포함"
" 된 배상 의무는 본 계약의 종료 또는 만료 후에도 존속합니다."

msgid ""
"10.2 Indemnification for Data Security and Privacy: Subject to Section 10.4,"
" and during the term of your subscription to the Services, we shall, at our "
"expense, defend you against any third party claim brought against you that "
"alleges our gross negligence in preventing unauthorized access to, or our "
"willful misconduct in disclosing, Personally Identifiable Information of "
"your customers in our possession or control. This indemnity will not apply "
"to the extent that such claim arises from or relates to your negligence or "
"willful misconduct or that of your agents or representatives, or to the "
"extent liability is disclaimed or limited by either party under the "
"Agreement. The indemnity obligations set forth in this section are "
"contingent upon you proving our gross negligence or willful misconduct has "
"directly and proximately resulted in the unauthorized access to or "
"disclosure of personally identifiable information of your customers in our "
"possession or control."
msgstr ""
"10.2 데이터 보안 및 개인 정보 보호에 대한 면책 : 섹션 10.4에 따라, 그리고 귀하의 서비스 가입 기간 동안, 우리는 무단 "
"액세스를 막는 데있어 중대한 과실을 주장하는 귀하에 대해 제기 된 제 3 자 청구로부터 귀하를 보호합니다. 당사가 소유 또는 통제하고있는"
" 고객의 개인 식별 정보를 공개하는 행위 또는 당사의 고의적 인 위법 행위. 이 배상은 그러한 청구가 귀하의 과실 또는 고의적 위법 행위"
" 또는 귀하의 대리인 또는 대리인의 부당 청구 또는 그와 관련이 있거나 계약에 따라 당사자가 책임을 부인하거나 제한하는 범위에는 적용되지"
" 않습니다. 이 섹션에 명시된 면책 의무는 귀하가 당사의 중대한 과실 또는 고의적 인 위법 행위가 당사 소유 또는 통제에서 고객의 개인 "
"식별 정보에 대한 무단 액세스 또는 공개를 직접적이고 근접하게 하였음을 입증하는 데 달려 있습니다."

msgid ""
"10.3 Your Indemnification: You agree to indemnify, hold harmless, and defend"
" us and all our employees, officers, directors and agents from any and all "
"claims, demands, suits, proceedings, investigations, damages, costs, "
"expenses, losses, and any other liabilities (including reasonable attorneys'"
" fees, court costs and expenses) arising out of or relating to (i) your use "
"of the Services in violation of the Agreement, (ii) an Excluded Claim, (iii)"
" any actual or alleged breach by you of any representation, warranty, "
"covenant or obligation under the Agreement, or (iv) your gross negligence or"
" willful misconduct. Your indemnification obligations under this Section "
"10.3 shall survive any termination or expiration of the Agreement."
msgstr ""
"10.3 귀하의 면책 : 귀하는 모든 청구, 요구, 소송, 소송, 조사, 손해, 비용, 경비, 손실 및 기타 모든 사항으로부터 면책, "
"무해한 면책 및 당사 및 모든 직원, 임원, 이사 및 대리인을 변호하는 데 동의합니다 (i) 계약 위반으로 서비스를 사용하는 경우, "
"(ii) 제외 된 청구, (iii) 귀하가 실제로 또는 주장한 위반에 대한 책임 (적당한 변호사 비용, 법원 비용 및 경비 포함) 본 "
"계약에 따른 진술, 보증, 계약 또는 의무에 대한 책임, 또는 (iv) 중대한 과실 또는 고의적 인 위법 행위. 본 10.3 조에 따른 "
"귀하의 면책 의무는 계약 종료 또는 만료 후에도 유효합니다."

msgid ""
"10.4 Notification and Cooperation: The indemnifying party's obligations to "
"the indemnified party under this Section 10 above are conditioned upon (i) "
"indemnified party notifying indemnifying party promptly in writing, upon "
"knowledge of any claim, for which it may be entitled to indemnification "
"under the Agreement; (ii) to the extent applicable, indemnified party "
"ceasing use of the claimed infringing Services upon receipt of notice of "
"same; (iii) indemnified party permitting indemnifying party to have the sole"
" right to control the defense and settlement of any such claim (provided "
"that indemnifying party may not settle any claim without the indemnified "
"party's consent unless the settlement unconditionally releases indemnified "
"party from all liability); (iv) indemnified party providing reasonable "
"assistance to indemnifying party, at indemnifying party's expense, in the "
"defense of such claim; (v) indemnified party not entering into any "
"settlement agreement or otherwise settling any such claim without "
"indemnifying party's express prior written consent or request; and (vi) "
"indemnified party complying with any settlement or court order made in "
"connection with the claim (related to the future use of any infringing "
"materials). The indemnified party may participate in the defense or "
"settlement of a claim with counsel of its own choice and at its own expense."
msgstr ""
"10.4 통지 및 협력 : 위의 섹션 10에 따른 배상 당사자에 대한 배상 당사자의 의무는 (i) 계약에 따라 배상을받을 자격이있는 "
"청구에 대한 지식을 바탕으로 즉시 서면으로 배상 당사자에게 통지하는 배상 당사자를 조건으로합니다. ; (ii) 적용 가능한 범위 내에서 "
"면책을받은 당사자가 동일한 통지를받는 즉시 침해 주장 서비스의 사용을 중단합니다. (iii) 배상 당사자가 그러한 청구의 변호 및 해결을"
" 통제 할 수있는 유일한 권리를 갖도록 허용하는 배상 당사자 (단, 합의가 모든 책임에서 면책 당사자를 무조건 해제하지 않는 한, 배상 "
"당사자는 배상 당사자의 동의없이 어떠한 청구도 해결할 수없는 경우); (iv) 배상 당사자가 그러한 청구를 방어하기 위해 배상 당사자의 "
"비용으로 배상 당사자에게 합리적인 지원을 제공하는 배상 당사자; (v) 면책 계약을 체결하지 않았거나 당사자의 명시 적 사전 서면 동의 "
"또는 요청을 면책하지 않고 그러한 청구를 해결하지 않은 면책 당사자; 및 (vi) 청구와 관련하여 이루어진 모든 합의 또는 법원 명령 "
"(침해 자료의 향후 사용과 관련)을 준수하는 배상 당사자. 배상받은 당사자는 자신이 선택한 변호사와 자신의 비용으로 청구의 변호 또는 "
"해결에 참여할 수 있습니다."

msgid ""
"10.5 Exclusive Remedy: This Section 10 states the indemnifying party's sole "
"liability to, and the indemnified party's exclusive remedy against, the "
"other party for any type of claim described in this Section."
msgstr ""
"10.5 배타적 구제책 :이 10 조는이 절에 기술 된 모든 유형의 클레임에 대한 배상 당사자의 단독 배상 책임과 상대방에 대한 배상 "
"당사자의 배타적 구제책을 명시합니다."

msgid "11. Limitation on Liability:"
msgstr "11. 책임에 대한 제한 :"

msgid ""
"EXCEPT WITH RESPECT TO DAMAGES ARISING IN CONNECTION WITH A BREACH OF "
"SECTION 5.3 OR 12, TO THE MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY LAW, IN NO EVENT SHALL"
" EITHER PARTY'S TOTAL CUMULATIVE LIABILITY ARISING OUT OF OR RELATED TO THE "
"AGREEMENT EXCEED THE SUM OF THE AMOUNTS PAID BY YOU FOR THE SERVICES GIVING "
"RISE TO THE LIABILITY DURING THE ONE-YEAR PERIOD IMMEDIATELY PRECEEDING THE "
"DATE THE CAUSE OF ACTION AROSE."
msgstr ""
"제 5.3 조 또는 제 12 조의 위반과 관련하여 발생하는 손해와 관련하여 법이 허용하는 최대 한도까지, 어떠한 경우에도 당사자의 총액은"
" 합의 된 금액을 초과하는 계약으로 인해 발생하는 합의에 의해 발생하는 합법적 책임에 대해 책임을지지 않습니다. 1 년 동안 즉시 책임이"
" 발생하는 서비스에 대해 귀하는 조치가 발생한 날짜를 즉시 초과합니다."

msgid ""
"EXCEPT WITH RESPECT TO DAMAGES ARISING IN CONNECTION WITH A BREACH OF "
"SECTION 5.3 OR 12, TO THE MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY LAW, IN NO EVENT SHALL"
" EITHER PARTY HERETO, ITS LICENSORS OR SUPPLIERS, HAVE ANY LIABILITY TO THE "
"OTHER PARTY FOR ANY LOST PROFITS OR COST OF PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS "
"OR SERVICES OR FOR ANY INDIRECT, SPECIAL, CONSEQUENTIAL, EXEMPLARY OR "
"INCIDENTAL DAMAGES, HOWEVER CAUSED AND BASED ON ANY THEORY OF LIABILITY "
"(INCLUDING NEGLIGENCE), ARISING OUT OF THE AGREEMENT, THE PERFORMANCE OR "
"NONPERFORMANCE BY EITHER PARTY OF ITS OBLIGATIONS HEREUNDER, WHETHER OR NOT "
"SUCH PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES."
msgstr ""
"제 5.3 조 또는 제 12 조의 위반과 관련하여 발생하는 손해에 대한 예외를 제외하고 법에 의해 허용되는 최대 한도 내에서 어떠한 "
"경우에도 당사자, 라이센스 제공자 또는 공급 업체는 잃어버린 이익 또는 손실에 대해 다른 당사자에게 책임을 부담하지 않습니다. 대체 "
"상품, 서비스 또는 간접적, 특수 적, 결과적, 간접적 또는 우발적 손해에 대한 대체품 또는 서비스의 조달 비용은 본 계약의 일부 또는 "
"전부에 따라 본 계약에 따라 본 계약에 따라 본 계약에 따라 본 계약에 따라 계약에 따라 발생하는 모든 책임에 대한 책임 이론 (과실 "
"포함)에 근거합니다. 이 계약의 당사자는 당사자가 그러한 손상의 가능성에 대해 조언을 받았 든 아니든 여기에 있습니다."

msgid ""
"BECAUSE SOME STATES/JURISDICTIONS DO NOT ALLOW THE EXCLUSION OR LIMITATION "
"OF LIABILITY FOR CONSEQUENTIAL OR INCIDENTAL DAMAGES, THE ABOVE LIMITATION "
"MAY NOT APPLY TO YOU, IN WHICH CASE OUR LIABILITY SHALL BE LIMITED TO THE "
"MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY LAW."
msgstr ""
"일부 주 / 관할 지역에서는 결과적 또는 부수적 손해에 대한 책임의 배제 또는 제한을 허용하지 않기 때문에 위의 제한은 귀하의 책임이 "
"법률이 허용하는 최대 한도로 제한되는 한 귀하에게 적용되지 않을 수 있습니다."

msgid "12. Personal Information and Privacy Statement:"
msgstr "12. 개인 정보 및 개인 정보 취급 방침 :"

msgid ""
"You will comply with all applicable privacy and other laws, rules, "
"regulations and guidelines relating to the protection, collection, use and "
"distribution of Personally Identifiable Information (as defined below) of "
"any person. You will post a privacy statement on the page where you collect "
"Personally Identifiable Information ('Privacy Statement') that complies with"
" all applicable laws, rules, regulations and guidelines and, at a minimum, "
"notifies users of the Personally Identifiable Information collected, how it "
"will be used and how it will be secured, and that identifies the collection "
"method (cookies, web beacons or other applicable means) and the use of "
"information gathered in connection with the Services, obtaining prior "
"informed consent (opt-in) before utilizing any tracking technologies, to the"
" extent required by applicable laws and regulations. Such a Privacy "
"Statement shall also include technical information related to the "
"collection, transmission and storage of the Personally Identifiable "
"Information provided by us through the Services. If required by applicable "
"data protection legislation or other law or regulation, you will inform "
"third parties that you are providing their Personally Identifiable "
"Information to us for processing and will ensure that any required third "
"parties have given their consent to such disclosure and processing. You "
"agree to comply with the descriptions and provisions of the Privacy "
"Statement. 'Personally Identifiable Information' means any information that "
"can be associated with or traced to any individual, including an "
"individual's name, address, telephone number, e-mail address, credit card "
"information, social security number or other similar specific factual "
"information, regardless of the media on which such information is stored "
"(e.g. on paper or electronically)."
msgstr ""
"귀하는 개인 식별 정보 (아래에 정의 됨)의 보호, 수집, 사용 및 배포와 관련된 모든 관련 개인 정보 및 기타 법률, 규칙, 규정 및 "
"지침을 준수해야합니다. 귀하는 모든 관련 법률, 규칙, 규정 및 지침을 준수하고 최소한 수집 된 개인 식별 정보를 사용자에게 알리는 개인"
" 식별 정보 ( &#39;개인 정보 보호 정책&#39;)를 수집하는 페이지에 개인 정보 보호 정책을 게시합니다. 사용 및 보안 방법, "
"수집 방법 (쿠키, 웹 비콘 또는 기타 적용 가능한 수단) 및 서비스와 관련하여 수집 된 정보의 사용을 식별하여 사용하기 전에 사전 고지"
" 동의 (옵트 인)를 얻습니다. 관련 법률 및 규정에서 요구하는 범위까지 추적 기술. 이러한 개인 정보 보호 정책에는 서비스를 통해 "
"당사가 제공 한 개인 식별 정보의 수집, 전송 및 저장과 관련된 기술 정보도 포함됩니다. 해당 데이터 보호법이나 기타 법률 또는 규정에서"
" 요구하는 경우, 귀하는 처리를 위해 당사에 개인 식별 정보를 제공하고 있음을 제 3 자에게 알리고 필요한 제 3자가 그러한 공개 및 "
"처리에 동의했는지 확인합니다. 귀하는 개인 정보 보호 정책의 설명 및 조항을 준수하는 데 동의합니다. &#39;개인 식별 정보&#39;란"
" 개인의 이름, 주소, 전화 번호, 이메일 주소, 신용 카드 정보, 사회 보장 번호 또는 기타 유사한 특정 사실 정보를 포함하여 개인과 "
"연관되거나 추적 될 수있는 모든 정보를 의미합니다. 그러한 정보가 저장된 매체 (예 : 종이 또는 전자)."

msgid "13. Miscellaneous:"
msgstr "13. 기타 :"

msgid ""
"13.1 Independent Parties: You and CaseActive are independent contractors. "
"The Agreement does not create any joint venture, partnership, agency or "
"employment relationship between the parties. You shall be solely responsible"
" for managing your employees and for any and all compensation, taxes, "
"benefits and liabilities to your employees and any of your other "
"representatives or service providers. Neither you nor any of your employees,"
" representatives, or service providers shall make any representations, "
"warranties or guarantees with respect to us, the Agreement or the Services "
"other than as expressly authorized by us in writing."
msgstr ""
"13.1 독립 당사자 : 귀하와 CaseActive는 독립 계약자입니다. 이 계약은 당사자 간의 합작 투자, 파트너십, 에이전시 또는 "
"고용 관계를 생성하지 않습니다. 직원 관리 및 직원과 다른 대리인 또는 서비스 제공 업체에 대한 모든 보상, 세금, 혜택 및 책임에 대한"
" 책임은 전적으로 귀하에게 있습니다. 귀하 또는 귀하의 직원, 대리인 또는 서비스 제공 업체는 당사가 서면으로 명시 적으로 승인 한 것 "
"이외의 당사, 계약 또는 서비스와 관련하여 어떠한 진술, 보증 또는 보증도하지 않습니다."

msgid ""
"13.2 Assignment: Neither the Agreement nor any of your rights or obligations"
" under the Agreement may be assigned or transferred, by operation of law or "
"otherwise, without our prior written consent, unless assigned to a successor"
" in interest, or pursuant to a merger, corporate reorganization, or a sale "
"or transfer of all or substantially all of your assets of which you provide "
"us notice at least thirty (30) days prior to the consummation of the "
"transaction. An assignment by you, based on any other circumstances, "
"requires our prior consent, which consent shall not be unreasonably "
"withheld. We may freely assign this Agreement without your consent. Subject "
"to the foregoing, this Agreement shall bind and inure to the benefit of the "
"parties, their respective successors and permitted assigns."
msgstr ""
"13.2 양도 : 본 계약 또는 본 계약에 따른 귀하의 권리 나 의무는 법의 운영 또는 그 밖의 방식으로, 관심있는 후임자에게 양도되거나"
" 합병, 회사에 따라 양도되지 않는 한 사전 서면 동의없이 양도 또는 이전 될 수 없습니다 귀하가 거래를 마치기 최소 30 일 전에 통지"
" 한 모든 자산의 재구성 또는 판매 또는 양도. 다른 상황에 근거한 귀하의 양도는 사전 동의가 필요하며,이 동의는 부당하게 보류되지 "
"않습니다. 당사는 귀하의 동의없이 본 계약을 자유롭게 할당 할 수 있습니다. 전술 한 내용에 따라, 본 계약은 당사자, 각 승계인 및 "
"허용 된 양수인의 이익을 구속하고 보장합니다."

msgid ""
"13.3 Force Majeure: Neither party will be responsible for any delay, "
"interruption or other failure to perform under the Agreement due to acts "
"beyond the control of the responsible party, but only for so long as such "
"conditions persist. Force majeure events include, but are not limited to: "
"natural disasters (e.g. lightning, earthquakes, hurricanes, floods); wars, "
"riots, terrorist activities, and civil commotions; a local exchange "
"carrier's activities, and other acts of third parties; explosions and fires;"
" embargoes, strikes and labor disputes; governmental decrees; failures of "
"telecommunications providers or internet service providers; failures of "
"third party suppliers, service providers or vendors; and any other cause "
"beyond the reasonable control of a party."
msgstr ""
"13.3 불가항력 : 양 당사자는 책임 당사자의 통제를 벗어난 행위로 인해 본 계약에 따라 이행 지연, 중단 또는 기타 실패에 대해 "
"책임을지지 않지만 그러한 조건이 지속되는 동안에 만 책임을지지 않습니다. 불가항력 사건에는 자연 재해 (예 : 번개, 지진, 허리케인, "
"홍수); 전쟁, 폭동, 테러 활동 및 민사상; 현지 교환 사업자의 활동 및 기타 제 3 자의 행위; 폭발 및 화재; 금지, 파업 및 노동"
" 분쟁; 정부 법령; 통신 사업자 또는 인터넷 서비스 사업자의 실패; 타사 공급 업체, 서비스 제공 업체 또는 공급 업체의 고장; 정당의"
" 합리적인 통제를 벗어난 다른 원인."

msgid ""
"13.4 Choice of Law: The Agreement and any dispute arising out of or in "
"connection with the Agreement shall be governed by and construed under the "
"laws of the State of California, without regard to the principles of "
"conflict of laws. All disputes arising out of or related to the Agreement "
"shall be subject to the exclusive jurisdiction and venue of the California "
"state and federal courts for Santa Barbara, California, and the parties "
"consent to the personal and exclusive jurisdiction of these courts."
msgstr ""
"13.4 법의 선택 : 본 계약 및 본 계약과 관련하여 발생하는 모든 분쟁은 법률 충돌의 원칙에 관계없이 캘리포니아 주법에 의해 지배되고"
" 해석됩니다. 본 계약으로 인해 또는 본 계약과 관련한 모든 분쟁은 캘리포니아 주 산타 바바라에 대한 캘리포니아 주 및 연방 법원의 독점"
" 관할권 및 장소에 따라야하며, 당사자는 이러한 법원의 개인 및 독점 관할권에 동의합니다."

msgid ""
"13.5 E-mail and Notices: You further agree that we may provide any and all "
"notices, statements and other communications to you through either e-mail, "
"mail, express delivery service, or delivered by a recognized commercial "
"carrier addressed to the address last designated on the Agreement. You are "
"responsible for providing us with any updated contact information."
msgstr ""
"13.5 이메일 및 통지 : 귀하는 또한 당사가 이메일, 우편, 빠른 배송 서비스를 통해 또는 귀하가 마지막으로 지정한 주소로 주소가 "
"지정된 공인 상업 운송 업체를 통해 귀하에게 통지, 진술 및 기타 커뮤니케이션을 제공 할 수 있음에 동의합니다 계약에. 업데이트 된 "
"연락처 정보를 제공 할 책임은 귀하에게 있습니다."

msgid ""
"13.6 No Waiver; Cumulative Remedies: No failure or delay by either party in "
"exercising any right under this Agreement shall constitute a waiver of that "
"right. Other than as expressly stated herein, the remedies provided herein "
"are in addition to, and not exclusive of, any other remedies of a party at "
"law or in equity."
msgstr ""
"13.6 면제 없음; 누적 구제 :이 계약에 따라 권리를 행사하는 데있어 어느 한 당사자의 실패 또는 지연은 해당 권리의 포기를 구성하지"
" 않습니다. 여기에 명시 적으로 언급 된 것 외에, 여기에 제공된 구제책은 법 또는 공평한 당사자의 다른 구제책에 추가되며 배타적이지 "
"않습니다."

msgid ""
"13.7 Severability: If any provision of this Agreement is held by a court of "
"competent jurisdiction to be contrary to law, the provision shall be "
"modified by the court and interpreted so as to best accomplish the "
"objectives of the original provision to the fullest extent permitted by law,"
" and the remaining provisions of this Agreement shall remain in full force "
"and effect."
msgstr ""
"13.7 분리 가능성 : 본 계약의 어떤 조항이 관할권이있는 법원에 의해 법과 상반되는 경우, 해당 조항은 법원에 의해 수정되고 원래 "
"조항의 목표를 최대한 허용하도록 해석됩니다. 법률 및 본 계약의 나머지 조항은 완전한 효력을 유지합니다."

msgid ""
"13.8 Entire Agreement: To the maximum extent permitted by applicable law, "
"this Agreement, together with the documents referenced herein and all Order "
"Forms and sign-up flows, constitute the entire agreement between the parties"
" as to its subject matter, and supersede all previous and contemporaneous "
"agreements, proposals or representations, written or oral, concerning the "
"subject matter of this Agreement. No representation, undertaking or promise "
"shall be taken to have been given or be implied from anything said or "
"written in negotiations between the parties prior to this Agreement except "
"as expressly stated in this Agreement. Neither party shall have any remedy "
"in respect of any untrue statement made by the other upon which that party "
"relied in entering into this Agreement (unless such untrue statement was "
"made fraudulently) and that a party’s only remedy in respect of any untrue "
"statement shall be for breach of contract as provided in this Agreement. You"
" acknowledge and agree that your agreement hereunder is not contingent upon "
"the delivery of any future functionality or features not specified herein or"
" in an Order Form or dependent upon any oral or written, public or private "
"comments made by us with respect to future functionality or features for the"
" Services. In the event of any conflict between the provisions in these "
"General Terms of Service and any Order Form or Additional Terms of Service, "
"the terms of such Order Form or Additional Terms of Service shall prevail, "
"to the extent of such conflict. No terms or conditions stated in your "
"purchase order or in any other of your order documentation shall be "
"incorporated into or form any part of this Agreement, and all such terms or "
"conditions shall be null and void."
msgstr ""
"13.8 전체 계약 : 해당 법률에서 허용하는 최대 한도까지, 본 계약은 여기에 언급 된 문서 및 모든 주문 양식 및 가입 절차와 함께 "
"당사자 간의 주제에 관한 전체 계약을 구성하며 이전 및 본 계약의 주제와 관련하여 서면 또는 구두로 된 동시 계약, 제안 또는 진술. 본"
" 계약서에 명시 적으로 명시된 경우를 제외하고, 본 계약 이전에 당사자 간의 협상에서 말하거나 서면으로 진술, 약속 또는 약속을하거나 "
"암시해서는 안됩니다. 양 당사자는 본 계약 체결에 의존 한 상대방이 작성한 사실이 아닌 진술에 대해 어떤 구제책도 가질 수 없으며 "
"(그러한 진실이 아닌 진술이 부정하게 진술되지 않는 한) 부정 진술에 대한 당사자의 유일한 구제책은 본 계약에 규정 된 계약 위반 귀하는"
" 본 계약 또는 주문서에 명시되지 않은 미래의 기능 또는 특징의 전달 또는 미래의 기능 또는 특징과 관련하여 당사가 구두 또는 서면, "
"공개 또는 비공개 의견에 의존하는 것에 동의하지 않음을 인정하고 동의합니다 서비스를 위해. 본 일반 서비스 약관의 조항과 주문 양식 또는"
" 추가 서비스 약관이 상충하는 경우, 그러한 충돌 범위 내에서 해당 주문 양식 또는 추가 서비스 약관이 우선합니다. 구매 주문서 또는 "
"기타 주문서에 명시된 이용 약관은 본 계약의 일부로 통합되거나이 계약의 일부를 구성하지 않으며 그러한 모든 이용 약관은 무효입니다."

msgid ""
"13.9 Export: Both parties agree to comply with applicable US export and "
"import laws and regulations. You shall not permit your users to access or "
"use the Services in violation of any U.S. export embargo, prohibition or "
"restriction."
msgstr ""
"13.9 수출 : 양 당사자는 적용 가능한 미국 수출 입법 및 규정을 준수하기로 동의합니다. 귀하는 사용자가 미국 수출 금지, 금지 또는"
" 제한을 위반하여 서비스에 액세스하거나 서비스를 사용하도록 허용해서는 안됩니다."

msgid ""
"13.10 Publicity: We may not name you as a user of the Services without your "
"written consent."
msgstr "13.10 홍보 : 귀하의 서면 동의없이 귀하를 서비스 사용자로 지명 할 수 없습니다."

msgid ""
"13.11 Links to Third Party Sites: The Services or our website may include "
"links to third party sites ('Linked Sites'). The Linked Sites are not under "
"our control and we are not responsible for the contents of any Linked Site, "
"including without limitation any link contained in a Linked Site, or any "
"changes or updates to a Linked Site or the Services provided via a Linked "
"Site. We are providing these links to you only as a convenience, and the "
"inclusion of any link does not imply endorsement by us of the site or any "
"associated services provided by the site."
msgstr ""
"13.11 제 3 자 사이트 링크 : 서비스 또는 당사 웹 사이트에는 제 3 자 사이트 ( &#39;링크 된 사이트&#39;)에 대한 "
"링크가 포함될 수 있습니다. 링크 된 사이트는 당사의 통제를받지 않으며 링크 된 사이트에 포함 된 링크, 링크 된 사이트 또는 링크 된 "
"사이트를 통해 제공되는 서비스의 변경 또는 업데이트를 포함하되 이에 국한되지 않는 링크 된 사이트의 내용에 대해 책임을지지 않습니다. "
"당사는 편의를 위해서만 이러한 링크를 제공하고 있으며 링크가 포함되어 있다고해서 당사가 사이트 또는 사이트에서 제공하는 관련 서비스를 "
"보증한다는 의미는 아닙니다."

msgid ""
"13.12 You consent to receive emails, phone calls and SMS messages from "
"CaseActive to provide updates on your order and/or for marketing purposes. "
"Message frequency depends on your activity. You may opt-out by unchecking "
"notifications from your account or deleting your account. Message and data "
"rates may apply."
msgstr ""
"13.12 귀하는 주문 및 / 또는 마케팅 목적에 대한 업데이트를 제공하기 위해 CaseActive로부터 이메일, 전화 및 SMS "
"메시지를 수신하는 데 동의합니다. 메시지 빈도는 활동에 따라 다릅니다. 계정에서 알림을 선택 취소하거나 계정을 삭제하여 옵트 아웃 할 수"
" 있습니다. 메시지 및 데이터 요금이 적용될 수 있습니다."

msgid "An error occurred"
msgstr "에러 발생됨"

msgid ""
"Something went wrong. Our engineers have been notified. Press reload button "
"to reload."
msgstr "문제가 발생했습니다. Google 엔지니어에게 알림이 전송되었습니다. 다시 로드하려면 새로고침 버튼을 누르세요."

msgid "Reload"
msgstr "새로고침"
